start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_500.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 9
SATISFIABLE

INTERRUPTED : 1
Models      : 1+    
  Enumerated: 4
  Optimum   : unknown
Optimization: 9
Time        : 200.004s (Solving: 199.97s 1st Model: 21.35s Unsat: 0.00s)
CPU Time    : 796.790s
initial state:
  8 -6  4
  3  5  2
  1  7 -9

move 1: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  8 -6  4
 -7 -1  2
 -5 -3 -9

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  7  4
  6 -8  2
 -5 -3 -9

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  9  3
  6 -2  8
 -5 -4 -7

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  6 -9  8
 -5 -4 -7

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  6 -9  8
  7  4  5

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  6 -5 -4
  7 -8  9

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5 -6
  7 -8  9

move 8: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 9: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_501.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 9
Answer: 5
Optimization: 8
Answer: 6
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 6
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 92.159s (Solving: 92.11s 1st Model: 10.40s Unsat: 2.50s)
CPU Time    : 366.950s
initial state:
 -8  4 -1
 -2 -3  7
 -5 -6 -9

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -8 -7  3
 -2  1 -4
 -5 -6 -9

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  6  5  3
 -1  2 -4
  7  8 -9

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  5  3
 -6  2 -4
  7  8 -9

move 4: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  5  3
  4 -2  6
  7  8 -9

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4 -5  6
  7  8 -9

move 6: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_502.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 148.533s (Solving: 148.49s 1st Model: 2.61s Unsat: 2.92s)
CPU Time    : 591.580s
initial state:
  6  3 -1
  2  7 -4
  9 -8 -5

move 1: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1 -3 -6
  2  7 -4
  9 -8 -5

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -3 -6
  8 -9 -4
 -7 -2 -5

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1 -3 -6
  4  9 -8
 -7 -2 -5

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2 -6
  4 -9 -8
 -7  3 -5

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2 -6
  4  5 -3
 -7  8  9

move 6: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_503.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 68.220s (Solving: 68.18s 1st Model: 3.80s Unsat: 2.37s)
CPU Time    : 271.550s
initial state:
 -1 -9 -6
  8  2 -4
 -3  5 -7

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  3 -9 -6
 -8  2 -4
  1  5 -7

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  3  7 -5
 -8  4 -2
  1  6  9

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  3 -4 -5
 -8 -7 -2
  1  6  9

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  3 -4 -5
 -6 -1 -2
  7  8  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5 -6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_504.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 34.432s (Solving: 34.39s 1st Model: 24.75s Unsat: 2.40s)
CPU Time    : 136.970s
initial state:
  7 -5  2
 -3  4  8
 -9  1 -6

move 1: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  7 -5  2
 -8 -4  3
 -9  1 -6

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  7  6 -1
 -8 -3  4
 -9 -2  5

move 3: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1 -6 -7
 -8 -3  4
 -9 -2  5

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1 -4  3
 -8  7  6
 -9 -2  5

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
 -8 -7  6
 -9  4  5

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
 -8 -7  6
 -5 -4  9

move 7: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_505.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 69.510s (Solving: 69.47s 1st Model: 28.04s Unsat: 2.38s)
CPU Time    : 276.440s
initial state:
 -3 -1  8
 -9 -5  2
 -6 -7  4

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -3 -2  5
 -9 -8  1
 -6 -7  4

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -3 -2  5
 -4  7  6
 -1  8  9

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

 -3 -7  5
 -4  2  6
 -1  8  9

move 4: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -3 -5  7
 -4  2  6
 -1  8  9

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

 -3 -2  7
 -4  5  6
 -1  8  9

move 6: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -7  2  3
 -4  5  6
 -1  8  9

move 7: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_506.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 164.275s (Solving: 164.24s 1st Model: 12.16s Unsat: 0.22s)
CPU Time    : 653.920s
initial state:
 -5  8 -4
  9  1 -7
 -6 -2  3

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  2  6 -4
 -1 -9 -7
 -8  5  3

move 2: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

 -6 -2 -4
 -1 -9 -7
 -8  5  3

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

 -6 -5 -4
 -1  9 -7
 -8  2  3

move 4: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -6 -5 -4
 -3 -2  8
  7 -9  1

move 5: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -6 -5 -4
 -3 -2 -1
  7 -9 -8

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -9 -8

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_507.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 65.016s (Solving: 64.97s 1st Model: 31.48s Unsat: 2.42s)
CPU Time    : 258.660s
initial state:
 -6 -8 -5
 -4 -3 -2
  9  1 -7

move 1: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -6 -8 -5
 -1 -9 -2
  3  4 -7

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -6 -8 -5
 -1 -9 -2
  7 -4 -3

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

 -6  4 -5
 -1  9 -2
  7  8 -3

move 4: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

 -4  6 -5
 -1  9 -2
  7  8 -3

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  6 -5
  4  9 -2
  7  8 -3

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2 -9
  4  5 -6
  7  8 -3

move 7: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_508.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 35.194s (Solving: 35.15s 1st Model: 6.56s Unsat: 0.49s)
CPU Time    : 139.940s
initial state:
  9 -2  1
 -6  7  8
  5 -4 -3

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  9 -2 -8
 -6  7 -1
  5 -4 -3

move 2: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  8  2 -9
 -6  7 -1
  5 -4 -3

move 3: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  8  2  3
 -6  7  1
  5 -4  9

move 4: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  8  2  3
 -1 -7  6
  5 -4  9

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  3
 -8 -7  6
  5 -4  9

move 6: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
  4 -5  6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_509.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 9
Answer: 5
Optimization: 9
Answer: 6
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 6
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 131.001s (Solving: 130.96s 1st Model: 14.30s Unsat: 46.89s)
CPU Time    : 521.280s
initial state:
  3  6 -8
  7  9 -4
 -5 -2  1

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  2  5 -8
 -9 -7 -4
 -6 -3  1

move 2: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  2  3 -8
 -9  7 -4
 -6 -5  1

move 3: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

 -3 -2 -8
 -9  7 -4
 -6 -5  1

move 4: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

 -3 -2  4
 -9  7  8
 -6 -5  1

move 5: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -4  2  3
 -9  7  8
 -6 -5  1

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -4  2  3
 -1  5  6
 -8 -7  9

move 7: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -8 -7  9

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_510.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 66.626s (Solving: 66.59s 1st Model: 5.66s Unsat: 30.16s)
CPU Time    : 265.090s
initial state:
  4  2  5
 -1 -7 -8
  9 -6  3

move 1: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  4  2  5
 -1  6 -8
  9  7  3

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -6  1  5
 -2 -4 -8
  9  7  3

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -6  1  5
 -3 -7 -9
  8  4  2

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -6  1  5
 -3 -7 -9
 -2 -4 -8

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

 -6  4  5
 -3  7 -9
 -2 -1 -8

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  9 -7  3
 -5 -4  6
 -2 -1 -8

move 7: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -9 -8

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_511.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 55.984s (Solving: 55.95s 1st Model: 2.57s Unsat: 1.77s)
CPU Time    : 222.690s
initial state:
 -4 -2 -3
  8  7  1
  6  9 -5

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -1 -7 -8
  3  2  4
  6  9 -5

move 2: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  8  7  1
  3  2  4
  6  9 -5

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  8  5 -9
  3 -4 -2
  6 -1 -7

move 4: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  8  9 -5
  3 -4 -2
  6 -1 -7

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -6 -5
  4 -3 -2
 -9 -8 -7

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -9 -8 -7

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_512.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 80.828s (Solving: 80.79s 1st Model: 2.54s Unsat: 2.90s)
CPU Time    : 321.540s
initial state:
 -2  6  8
 -5 -1  7
 -3 -9  4

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

 -2  6 -4
 -5 -1 -7
 -3 -9 -8

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -2  6 -4
  8  9  3
  7  1  5

move 3: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -3 -9 -8
  4 -6  2
  7  1  5

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -3 -5 -1
  4 -2  6
  7  8  9

move 5: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  5  3
  4 -2  6
  7  8  9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4 -5  6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_513.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 18.846s (Solving: 18.80s 1st Model: 6.44s Unsat: 2.38s)
CPU Time    : 74.730s
initial state:
 -4 -9 -3
  1 -6 -8
  7 -5  2

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -4 -2  5
  1  8  6
  7  3  9

move 2: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -5  2  4
  1  8  6
  7  3  9

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

 -5 -3  4
  1 -8  6
  7 -2  9

move 4: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -5 -4  3
  1 -8  6
  7 -2  9

move 5: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -5 -4  3
  1  2  6
  7  8  9

move 6: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -2 -1  3
  4  5  6
  7  8  9

move 7: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_514.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 51.797s (Solving: 51.75s 1st Model: 1.37s Unsat: 2.33s)
CPU Time    : 206.040s
initial state:
 -9 -4  1
 -6  2 -3
  5  7 -8

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  *  *  *

  8 -7 -5
  3 -2  6
 -1  4  9

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  8 -7 -5
 -9 -4  1
 -6  2 -3

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -2  6 -5
  4  9  1
  7 -8 -3

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -2 -1 -9
  4  5 -6
  7 -8 -3

move 5: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2 -9
  4  5 -6
  7 -8 -3

move 6: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_515.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 37.508s (Solving: 37.47s 1st Model: 10.40s Unsat: 1.73s)
CPU Time    : 149.150s
initial state:
 -6 -1  4
 -2  5 -9
 -8  3  7

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

 -6 -5  4
 -2  1 -9
 -8  3  7

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -6 -5  4
 -3  8 -9
 -1  2  7

move 3: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -6 -5  4
 -3 -2 -9
 -1 -8  7

move 4: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  9  2  3
 -4  5  6
 -1 -8  7

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -9 -8  7

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_516.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 9
Answer: 5
Optimization: 8
Answer: 6
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 6
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 128.592s (Solving: 128.56s 1st Model: 3.56s Unsat: 0.95s)
CPU Time    : 511.890s
initial state:
  4 -3  1
 -8 -9 -2
  6 -5 -7

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  4  5  1
 -8  9 -2
  6  3 -7

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  4  5  2
 -8  9 -1
  6  3 -7

move 3: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -2 -5 -4
 -8  9 -1
  6  3 -7

move 4: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -6 -5 -4
  8  9 -1
  2  3 -7

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -6 -5 -4
 -3 -2 -1
 -9 -8 -7

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -9 -8 -7

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_517.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
SATISFIABLE

INTERRUPTED : 1
Models      : 1+    
  Enumerated: 2
  Optimum   : unknown
Optimization: 8
Time        : 200.000s (Solving: 199.96s 1st Model: 55.34s Unsat: 0.00s)
CPU Time    : 796.090s
initial state:
 -3  2 -6
 -5 -8 -4
 -9 -7  1

move 1: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -3  2 -6
 -5 -8 -1
 -9 -7  4

move 2: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  8  5
  6 -2  3
 -9 -7  4

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1  8  5
  6 -2  3
  7  9  4

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1 -9  5
  6  2  3
  7 -8  4

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1 -9  5
  6 -4  8
  7 -3 -2

move 6: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1 -9 -8
  6 -4 -5
  7 -3 -2

move 7: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -9 -8
  4 -6 -5
  7 -3 -2

move 8: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_518.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 70.425s (Solving: 70.39s 1st Model: 33.75s Unsat: 0.71s)
CPU Time    : 280.170s
initial state:
 -2  3 -5
  7  4  8
 -6  1  9

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  *  *  *

 -9 -1  6
 -8 -4 -7
  5 -3  2

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -9 -2  3
 -8  7  4
  5 -6  1

move 3: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -9 -2  3
 -8 -1  6
  5 -4 -7

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  8  3
  2  9  6
  5 -4 -7

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  8  3
  4 -5  6
 -9 -2 -7

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
 -9 -8 -7

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_519.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 61.984s (Solving: 61.95s 1st Model: 5.28s Unsat: 1.14s)
CPU Time    : 246.490s
initial state:
  6 -3 -2
 -5  8 -9
 -1 -4  7

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  5 -3 -2
 -6  8 -9
 -1 -4  7

move 2: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  5  2  3
 -6  8 -9
 -1 -4  7

move 3: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  5  2  3
 -6  8 -7
 -1 -4  9

move 4: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  5  2  3
  7 -8  6
 -1 -4  9

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  5  2  3
  8 -7  6
 -1 -4  9

move 6: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
 -8 -7  6
 -5 -4  9

move 7: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_520.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 36.747s (Solving: 36.71s 1st Model: 16.10s Unsat: 3.62s)
CPU Time    : 146.030s
initial state:
 -6 -4  7
 -9 -8  5
 -2  1  3

move 1: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -6 -4  7
 -9 -8 -3
 -2  1 -5

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

 -6 -4  3
 -9 -8 -7
 -2  1 -5

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -6 -4  3
  5 -1  2
  7  8  9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -5  3
  4  6  2
  7  8  9

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1 -5  3
  4 -2 -6
  7  8  9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5 -6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_521.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 7
Answer: 5
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 28.190s (Solving: 28.15s 1st Model: 10.50s Unsat: 0.05s)
CPU Time    : 112.090s
initial state:
  9 -3 -6
 -5 -4 -7
  1  2  8

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  9 -3  7
 -5 -4  6
  1  2  8

move 2: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  9 -7  3
 -5 -4  6
  1  2  8

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -2 -1  3
  4  5  6
  7 -9  8

move 4: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -9  8

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_522.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 20.706s (Solving: 20.66s 1st Model: 15.34s Unsat: 0.25s)
CPU Time    : 82.270s
initial state:
 -8 -7  2
 -4  3  5
  1  9 -6

move 1: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

 -8 -7  2
 -4  3  5
 -9 -1 -6

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

 -8 -7  2
 -4  3  5
 -9  6  1

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -6  9  2
 -3  4  5
  7  8  1

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -6 -5 -4
 -3 -2 -9
  7  8  1

move 5: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -6 -5 -4
 -3 -2 -1
  7  8  9

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_523.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 63.499s (Solving: 63.46s 1st Model: 30.09s Unsat: 1.87s)
CPU Time    : 252.640s
initial state:
 -4  5  8
 -2  6  1
 -9  7 -3

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -4  3 -7
 -2 -1 -6
 -9 -8 -5

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

 -4  3  5
 -2 -1  6
 -9 -8  7

move 3: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -5 -3  4
 -2 -1  6
 -9 -8  7

move 4: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -5 -4  3
 -2 -1  6
 -9 -8  7

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -9 -8  7

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_524.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 19.833s (Solving: 19.79s 1st Model: 2.05s Unsat: 3.48s)
CPU Time    : 78.770s
initial state:
 -2 -6  9
 -8  7 -1
  4  5 -3

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -7  8  9
  6  2 -1
  4  5 -3

move 2: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -7  8  9
  6  2  3
  4  5  1

move 3: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -3 -2 -6
 -9 -8  7
  4  5  1

move 4: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

 -3 -2 -1
 -9 -8 -7
  4  5  6

move 5: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
 -9 -8 -7
  4  5  6

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2  3
 -6 -5 -4
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_525.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 9
Answer: 5
Optimization: 8
Answer: 6
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 6
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 56.598s (Solving: 56.56s 1st Model: 11.97s Unsat: 0.71s)
CPU Time    : 225.200s
initial state:
 -2 -8 -3
 -9  6  7
  1 -4 -5

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

 -2 -8  5
 -9  6 -7
  1 -4  3

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -2 -8  5
 -3  4 -1
  7 -6  9

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

 -2  6  5
 -3 -4 -1
  7  8  9

move 4: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  4  3
 -5 -6  2
  7  8  9

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1  4  3
 -5 -2  6
  7  8  9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
 -5 -4  6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_526.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 9
Answer: 5
Optimization: 8
Answer: 6
Optimization: 7
Answer: 7
Optimization: 7
Answer: 8
Optimization: 7
Answer: 9
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 9
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 112.715s (Solving: 112.68s 1st Model: 16.01s Unsat: 3.61s)
CPU Time    : 448.460s
initial state:
  2 -5 -4
  8 -6 -9
 -1 -3 -7

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  2  3 -4
  8  6 -9
 -1  5 -7

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  2  3 -4
  8  6 -9
  7 -5  1

move 3: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  2  3 -4
  8  6 -1
  7 -5  9

move 4: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1 -6 -8
  4 -3 -2
  7 -5  9

move 5: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  8  6
  7 -5  9

move 6: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_527.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 19.868s (Solving: 19.82s 1st Model: 6.38s Unsat: 0.28s)
CPU Time    : 78.930s
initial state:
 -8  1  2
 -6 -3 -7
  4 -5  9

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -8  7  3
 -6 -2 -1
  4 -5  9

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -8  7  3
  1  2  6
  4 -5  9

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  5 -4  3
 -2 -1  6
 -7  8  9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4 -5  6
 -7  8  9

move 5: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_528.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 40.820s (Solving: 40.78s 1st Model: 15.18s Unsat: 0.42s)
CPU Time    : 162.340s
initial state:
 -7  4 -5
  6 -2 -1
 -8  3  9

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

 -6  4 -5
  7 -2 -1
 -8  3  9

move 2: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -6  5 -4
  7 -2 -1
 -8  3  9

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -6  5 -4
 -3  8 -1
  2 -7  9

move 4: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1 -8  3
  4 -5  6
  2 -7  9

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1 -8  3
  4 -5  6
  7 -2  9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_529.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 48.365s (Solving: 48.32s 1st Model: 6.67s Unsat: 1.81s)
CPU Time    : 192.240s
initial state:
  4 -6 -3
  5 -9  7
  1 -2  8

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  4 -6 -8
  5 -9 -7
  1 -2  3

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  4 -6 -8
 -3  2 -1
  7  9 -5

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  4 -9 -8
 -3 -2 -1
  7  6 -5

move 4: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  8  9 -4
  7  6 -5

move 5: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4 -9 -8
  7  6 -5

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5 -6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_530.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 146.592s (Solving: 146.56s 1st Model: 64.94s Unsat: 2.98s)
CPU Time    : 583.540s
initial state:
  4 -7  5
 -1 -3  9
  8 -6 -2

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -8 -7  5
  1 -3  9
 -4 -6 -2

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -8 -7  5
  1  2  6
 -4 -9  3

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

 -8 -7  5
  1  2  6
 -4 -3  9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  3  4  5
 -2 -1  6
  7  8  9

move 5: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -5 -4 -3
 -2 -1  6
  7  8  9

move 6: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2 -3
  4  5  6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_531.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 105.131s (Solving: 105.09s 1st Model: 39.80s Unsat: 2.16s)
CPU Time    : 418.310s
initial state:
  6 -5 -4
  3 -1 -7
 -8 -2 -9

move 1: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  6 -5 -4
  9  2  8
  7  1 -3

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  6 -5 -4
  9  3 -1
  7 -8 -2

move 3: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1 -3 -9
  4  5 -6
  7 -8 -2

move 4: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1 -3  2
  4  5  6
  7 -8  9

move 5: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1 -2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 6: 

  -  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_532.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 64.840s (Solving: 64.80s 1st Model: 47.18s Unsat: 1.75s)
CPU Time    : 257.980s
initial state:
  5  4 -3
  9  6  8
  1 -7  2

move 1: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  3 -4 -5
  9  6  8
  1 -7  2

move 2: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  3 -4 -5
  9  7  8
  1 -6  2

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  3 -4 -5
 -8 -7 -9
  1 -6  2

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  3 -4 -5
  6 -1 -9
  7  8  2

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -6 -5
  4 -3 -9
  7  8  2

move 6: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 7: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_533.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 82.454s (Solving: 82.42s 1st Model: 6.94s Unsat: 20.95s)
CPU Time    : 328.030s
initial state:
 -8 -1 -9
 -3  5 -7
 -4  6 -2

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

 -8 -5 -9
 -3  1 -7
 -4  6 -2

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

 -8 -5  2
 -3  1  7
 -4  6  9

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -8 -7 -1
 -3 -2  5
 -4  6  9

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -8 -7 -1
 -6  4  5
  2  3  9

move 5: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -8 -7 -1
 -5 -4  6
  2  3  9

move 6: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -3 -2 -1
  4  5  6
  7  8  9

move 7: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_534.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
SATISFIABLE

INTERRUPTED : 1
Models      : 1+    
  Enumerated: 3
  Optimum   : unknown
Optimization: 8
Time        : 199.996s (Solving: 199.95s 1st Model: 20.41s Unsat: 0.00s)
CPU Time    : 795.960s
initial state:
  6  3 -1
  8 -2  4
 -5  9 -7

move 1: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1 -3 -6
  8 -2  4
 -5  9 -7

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1 -3 -6
  8 -4  2
 -5  9 -7

move 3: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1 -3 -2
  8 -4  6
 -5  9 -7

move 4: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  8 -4  6
 -5  9 -7

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4 -8  6
 -5  9 -7

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4 -8  6
  7 -9  5

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2  3
  4 -8  6
  7 -5  9

move 8: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_535.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 107.507s (Solving: 107.47s 1st Model: 6.39s Unsat: 32.96s)
CPU Time    : 427.880s
initial state:
  8 -3  2
  9 -1  7
  6  4 -5

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  8  1  2
  9  3  7
  6  4 -5

move 2: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  8  1  2
  9 -4  7
  6 -3 -5

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  8  1  2
 -7  4 -9
  6 -3 -5

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  8  1  2
 -7  4 -9
  3 -6 -5

move 5: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  8  1  2
 -3  4 -9
  7 -6 -5

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  9 -4  3
 -2 -1 -8
  7 -6 -5

move 7: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4 -9 -8
  7 -6 -5

move 8: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_536.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 9
Answer: 5
Optimization: 8
Answer: 6
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 6
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 88.697s (Solving: 88.65s 1st Model: 42.07s Unsat: 2.14s)
CPU Time    : 352.840s
initial state:
  6  7 -1
 -3  5  8
 -9 -2  4

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  6  7 -8
 -3  5  1
 -9 -2  4

move 2: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  6  7 -8
  9  5  1
  3 -2  4

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -5 -9 -8
 -7 -6  1
  3 -2  4

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

 -5 -9 -8
 -7 -6  1
  2 -3  4

move 5: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -5 -4  3
 -7 -1  6
  2  8  9

move 6: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -5 -4  3
 -2 -1  6
  7  8  9

move 7: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_537.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 7
Answer: 6
Optimization: 6
Answer: 7
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 7
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 59.254s (Solving: 59.22s 1st Model: 16.39s Unsat: 0.07s)
CPU Time    : 235.720s
initial state:
 -8  9 -2
 -5 -1  7
  4  6 -3

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

 -8  1 -2
 -5 -9  7
  4  6 -3

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

 -8  1  3
 -5 -9 -7
  4  6  2

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -8  1  3
 -5 -9 -7
 -2 -6 -4

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -8  1  3
 -5  4  6
 -2  7  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -7  2  3
 -4  5  6
 -1  8  9

move 6: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_538.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 9
Answer: 5
Optimization: 9
Answer: 6
Optimization: 9
Answer: 7
Optimization: 8
Answer: 8
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 8
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 80.142s (Solving: 80.11s 1st Model: 5.39s Unsat: 8.12s)
CPU Time    : 318.920s
initial state:
  1 -8  5
 -6 -2  9
 -3 -4 -7

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1 -8 -9
 -6 -2 -5
 -3 -4 -7

move 2: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1 -8 -9
 -6 -2  7
 -3 -4  5

move 3: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1 -8 -9
 -6 -7  2
 -3 -4  5

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -8 -9
  4  3  2
  7  6  5

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1 -6 -9
  4 -3  2
  7  8  5

move 6: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 7: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_539.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 18.359s (Solving: 18.31s 1st Model: 2.30s Unsat: 3.34s)
CPU Time    : 72.840s
initial state:
 -4 -5 -8
 -6 -1 -7
  2  3  9

move 1: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -4 -5 -8
  7  1  6
  2  3  9

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -3 -2 -8
 -1 -7  6
  5  4  9

move 3: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  8  2  3
 -1 -7  6
  5  4  9

move 4: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  3
 -8 -7  6
  5  4  9

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
 -4 -5  6
  7  8  9

move 6: 

  -  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4 -5  6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_540.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 165.398s (Solving: 165.35s 1st Model: 11.58s Unsat: 26.02s)
CPU Time    : 658.120s
initial state:
  7 -3 -6
 -8  4  9
  1 -5  2

move 1: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  6  3 -7
 -8  4  9
  1 -5  2

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  6 -9 -4
 -8  7 -3
  1 -5  2

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  6 -9 -4
 -2  5 -1
  3 -7  8

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  6 -9 -4
 -2  5 -1
  7 -3  8

move 5: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  6 -8  3
 -2  1 -5
  7  4  9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  6 -4  3
 -2 -1 -5
  7  8  9

move 7: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4 -6 -5
  7  8  9

move 8: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_541.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
SATISFIABLE

INTERRUPTED : 1
Models      : 1+    
  Enumerated: 3
  Optimum   : unknown
Optimization: 9
Time        : 199.998s (Solving: 199.95s 1st Model: 67.21s Unsat: 0.00s)
CPU Time    : 795.550s
initial state:
  2 -5 -7
 -1  8 -4
 -3  6 -9

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  2 -5  9
 -1  8  4
 -3  6  7

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  2 -5  9
 -7 -6  3
 -4 -8  1

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  2 -1  8
 -7 -3  6
 -4 -9  5

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  2 -1  8
 -7 -3  6
 -4 -5  9

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  2 -1  8
  5  4  6
  3  7  9

move 6: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -3 -1  8
 -5  4  6
 -2  7  9

move 7: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -8  1  3
 -5  4  6
 -2  7  9

move 8: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -7  2  3
 -4  5  6
 -1  8  9

move 9: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_542.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 21.326s (Solving: 21.29s 1st Model: 2.39s Unsat: 0.08s)
CPU Time    : 84.670s
initial state:
 -9 -4  3
 -5 -1  2
  6 -7 -8

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  5  3
  4  9  2
  6 -7 -8

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1  5  3
  4  9  2
  7 -6 -8

move 3: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  5  3
  4  8  6
  7 -2 -9

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4 -8  6
  7 -5 -9

move 5: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_543.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 35.173s (Solving: 35.14s 1st Model: 9.94s Unsat: 1.42s)
CPU Time    : 139.830s
initial state:
  2  7  9
  4  5  6
 -8 -1 -3

move 1: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  2  7  9
  4  5  6
  1  8 -3

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  2  3 -8
  4 -6 -5
  1 -9 -7

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  6 -4 -8
 -3 -2 -5
  1 -9 -7

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  6 -4 -8
  9 -1 -5
  2  3 -7

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -9 -8
  4 -6 -5
  2  3 -7

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1 -9 -8
  4 -6 -5
  7 -3 -2

move 7: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_544.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 50.455s (Solving: 50.42s 1st Model: 10.72s Unsat: 2.09s)
CPU Time    : 200.670s
initial state:
 -4 -5  6
  8  2 -9
  7 -3 -1

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  9 -2 -8
 -6  5  4
  7 -3 -1

move 2: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  2 -9 -8
 -6  5  4
  7 -3 -1

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  2  1  3
 -6 -4 -5
  7  8  9

move 4: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  2  1  3
  5  4  6
  7  8  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -4 -5  3
 -1 -2  6
  7  8  9

move 6: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1 -5  3
  4 -2  6
  7  8  9

move 7: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_545.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 192.100s (Solving: 192.06s 1st Model: 15.62s Unsat: 44.49s)
CPU Time    : 764.560s
initial state:
  9  6  7
  8  2 -1
  5 -3  4

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  9 -4  3
  8  1 -2
  5 -7 -6

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  9 -4  3
  2 -1 -8
  5 -7 -6

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -2  3
  4 -9 -8
  5 -7 -6

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  7  3
  4  9 -8
  5  2 -6

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  7  3
  4  9 -8
  6 -2 -5

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4 -9 -8
  6 -7 -5

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1  2  3
  4 -9 -8
  7 -6 -5

move 8: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_546.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 30.210s (Solving: 30.17s 1st Model: 2.05s Unsat: 4.14s)
CPU Time    : 120.080s
initial state:
  1  8  6
  4 -9 -3
  5  7 -2

move 1: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  8  6
  4  2 -7
  5  3  9

move 2: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  8  6
  4 -3 -7
  5 -2  9

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  7  3
  4 -6 -8
  5 -2  9

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1  7  3
  4  8  6
  5 -2  9

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4 -8  6
  5 -7  9

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1  2  3
  4 -8  6
  7 -5  9

move 7: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_547.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 98.516s (Solving: 98.48s 1st Model: 85.19s Unsat: 2.41s)
CPU Time    : 391.880s
initial state:
  3  1 -4
 -5  2 -9
 -7 -6 -8

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  3  6 -4
 -5 -2 -9
 -7 -1 -8

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  3  6 -4
 -5 -2 -9
 -7  8  1

move 3: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  3  6 -4
 -5 -2 -1
 -7  8  9

move 4: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  5
  4 -6 -3
 -7  8  9

move 5: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4 -6 -5
 -7  8  9

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_548.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
SATISFIABLE

INTERRUPTED : 1
Models      : 1+    
  Optimum   : unknown
Optimization: 9
Time        : 200.000s (Solving: 199.96s 1st Model: 5.28s Unsat: 0.00s)
CPU Time    : 796.160s
initial state:
  5  2 -6
  4  3  9
 -8 -1  7

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  5 -9 -3
  4  6 -2
 -8 -1  7

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  5 -9 -3
  4  2 -6
 -8 -1  7

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  5 -9 -3
  4  2 -6
 -7  1  8

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  5 -8 -1
  4  6 -2
 -7  3  9

move 5: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  8 -5
  4  6 -2
 -7  3  9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1 -6 -5
  4 -8 -2
 -7  3  9

move 7: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1 -6 -5
  4 -3 -2
 -7  8  9

move 8: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 9: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_549.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 83.291s (Solving: 83.25s 1st Model: 17.72s Unsat: 0.43s)
CPU Time    : 331.350s
initial state:
  7 -8 -2
  1 -5 -3
 -9  6 -4

move 1: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  7 -8 -2
  1 -5 -3
  4 -6  9

move 2: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -4 -8 -2
 -1 -5 -3
 -7 -6  9

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1 -8 -2
  4 -5 -3
 -7 -6  9

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  6 -2
  4  5 -3
 -7  8  9

move 5: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2 -6
  4  5 -3
 -7  8  9

move 6: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_550.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 44.979s (Solving: 44.94s 1st Model: 11.42s Unsat: 3.68s)
CPU Time    : 178.900s
initial state:
 -9  1 -5
  7  6  8
 -2 -3 -4

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -8 -6 -7
  5 -1  9
 -2 -3 -4

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -8  4  3
  5 -9  1
 -2  7  6

move 3: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -8  4  3
  5 -6 -7
 -2 -1  9

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

 -8  4  3
  5  7  6
 -2 -1  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
 -7 -5  6
 -4  8  9

move 6: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4 -5  6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_551.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 5
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 5
Time        : 11.794s (Solving: 11.75s 1st Model: 9.42s Unsat: 0.06s)
CPU Time    : 46.750s
initial state:
  4 -8  3
 -9 -5  6
 -1  7 -2

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1 -8  3
  9 -5  6
 -4  7 -2

move 2: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1 -8  3
  4 -5  6
 -9  7 -2

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1 -8  3
  4 -5  6
  2 -7  9

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1 -8  3
  4 -5  6
  7 -2  9

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_552.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 27.167s (Solving: 27.13s 1st Model: 22.45s Unsat: 2.64s)
CPU Time    : 107.970s
initial state:
  2 -5  4
 -8  7 -9
  1 -6 -3

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  6 -1  4
 -7  8 -9
  5 -2 -3

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  6 -1  4
  9 -8  7
  5 -2 -3

move 3: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  6 -1  3
  9 -8 -7
  5 -2 -4

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  6 -1  3
  9 -8 -7
  2 -5 -4

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -2 -1  3
 -9 -8 -7
 -6 -5 -4

move 6: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
 -9 -8 -7
 -6 -5 -4

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_553.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 21.535s (Solving: 21.50s 1st Model: 7.82s Unsat: 0.26s)
CPU Time    : 85.570s
initial state:
 -3  8  9
 -7 -2  5
 -4 -6  1

move 1: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -3  8  9
  4 -2  5
  7 -6  1

move 2: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -3  8  9
  4 -2 -1
  7 -6 -5

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -3  1  2
  4 -9 -8
  7 -6 -5

move 4: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -2 -1  3
  4 -9 -8
  7 -6 -5

move 5: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4 -9 -8
  7 -6 -5

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_554.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 82.312s (Solving: 82.28s 1st Model: 25.01s Unsat: 2.22s)
CPU Time    : 327.590s
initial state:
 -7  6 -1
 -5  2 -9
  4 -3 -8

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  *  *  *

  8  3 -4
  9 -2  5
  1 -6  7

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  8  3 -4
 -7  6 -1
 -5  2 -9

move 3: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  8  3 -4
  5  6 -1
  7  2 -9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -6 -5 -4
 -3 -8 -1
  7  2 -9

move 5: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -6 -5 -4
 -3 -2 -1
  7  8 -9

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_555.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 107.680s (Solving: 107.63s 1st Model: 14.38s Unsat: 1.56s)
CPU Time    : 377.100s
initial state:
  5  3  1
  6 -7 -2
 -9  4 -8

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  5  8 -4
  6  2  7
 -9 -1 -3

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  5 -7 -2
  6  4 -8
 -9 -1 -3

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  5 -7 -2
  8 -4 -6
 -9 -1 -3

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  9 -2
  4 -8 -6
  7 -5 -3

move 5: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2 -9
  4 -8 -6
  7 -5 -3

move 6: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4 -8  6
  7 -5  9

move 7: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_556.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 131.794s (Solving: 131.76s 1st Model: 18.58s Unsat: 39.18s)
CPU Time    : 524.560s
initial state:
  5 -2 -9
  8  1 -3
  4 -7 -6

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  5  6  7
  8  3 -1
  4  9  2

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  5  6  7
  8  1 -3
  4  9  2

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  5  6  7
  8  1 -3
 -2 -9 -4

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  9  2  7
 -1 -8 -3
 -6 -5 -4

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  7
 -9 -8 -3
 -6 -5 -4

move 6: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
 -9 -8 -7
 -6 -5 -4

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_557.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
SATISFIABLE

INTERRUPTED : 1
Models      : 1+    
  Enumerated: 3
  Optimum   : unknown
Optimization: 8
Time        : 200.001s (Solving: 199.96s 1st Model: 34.84s Unsat: 0.00s)
CPU Time    : 795.890s
initial state:
  3 -2 -7
 -9  6 -4
 -8 -1 -5

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  8 -7
 -6  9 -4
  2 -3 -5

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  4 -9
 -6  7 -8
  2 -3 -5

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1  4 -9
 -6  7 -8
  3 -2 -5

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2 -9
 -6 -7 -8
  3 -4 -5

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2 -9
  4 -3 -8
  7  6 -5

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2 -9
  4  5 -6
  7  8  3

move 7: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2 -3
  4  5  6
  7  8  9

move 8: 

  -  -  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_558.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 83.882s (Solving: 83.84s 1st Model: 9.96s Unsat: 27.11s)
CPU Time    : 333.680s
initial state:
  5 -1  6
 -4  7  2
  9 -8  3

move 1: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  5 -1  6
  8 -9  2
 -7  4  3

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  5 -1  6
  8 -3 -4
 -7 -2  9

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  5  4  3
  8 -6  1
 -7 -2  9

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  5  4  3
  8 -1  6
 -7 -2  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -8  3
 -4 -5  6
 -7 -2  9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
 -4  5  6
 -7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_559.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 8
Answer: 6
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 6
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 65.507s (Solving: 65.47s 1st Model: 10.80s Unsat: 35.00s)
CPU Time    : 260.580s
initial state:
  2  8 -5
 -7  6 -1
 -4 -9 -3

move 1: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  2  8 -5
 -7  1 -6
 -4 -9 -3

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  2  8 -5
 -7  1 -6
  9  4 -3

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  2  3 -4
 -7  6 -1
  9  5 -8

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  2  3 -4
 -7  6 -1
 -5 -9 -8

move 5: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  2  3 -4
  5  6 -1
  7 -9 -8

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7 -9 -8

move 7: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -9 -8

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_560.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 49.430s (Solving: 49.39s 1st Model: 1.88s Unsat: 32.36s)
CPU Time    : 196.580s
initial state:
 -2  4  7
 -1 -6  3
  5 -8 -9

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  8 -5  7
  6  1  3
 -4  2 -9

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  8 -3 -1
  6 -7  5
 -4  2 -9

move 3: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  3 -8
  6 -7  5
 -4  2 -9

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  9 -2
  6 -5  7
 -4  8 -3

move 5: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2 -9
  6 -5  7
 -4  8 -3

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2 -9
 -7  5 -6
 -4  8 -3

move 7: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
 -7  5  6
 -4  8  9

move 8: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_561.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 9
Answer: 5
Optimization: 9
Answer: 6
Optimization: 8
Answer: 7
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 7
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 78.080s (Solving: 78.04s 1st Model: 12.31s Unsat: 4.81s)
CPU Time    : 310.460s
initial state:
  1  5  6
  2  8  7
  4 -9 -3

move 1: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  5  6
 -7 -8 -2
  4 -9 -3

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  8
 -7 -6 -5
  4 -9 -3

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  8
  5  6  7
  4 -9 -3

move 4: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  5  6 -7
  4 -9 -8

move 5: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2  3
  8  9 -4
  7 -6 -5

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4 -9 -8
  7 -6 -5

move 7: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_562.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 51.263s (Solving: 51.23s 1st Model: 3.96s Unsat: 40.06s)
CPU Time    : 203.800s
initial state:
 -8  2 -7
  5 -4  6
  9 -1 -3

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -6  4 -5
  7 -2  8
  9 -1 -3

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -9 -5
  2 -7  8
 -4  6 -3

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1 -6 -5
  2  7  8
 -4  9 -3

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1 -6 -5
  2  7  8
 -9  4 -3

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1 -6 -5
  2  3 -4
 -9 -8 -7

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1 -6 -5
  4 -3 -2
 -9 -8 -7

move 7: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -9 -8 -7

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_563.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 86.819s (Solving: 86.78s 1st Model: 31.15s Unsat: 51.46s)
CPU Time    : 345.420s
initial state:
  6  5 -8
 -4  1 -7
 -2  9 -3

move 1: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  6  5 -8
  3 -9  2
  7 -1  4

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  6  5 -8
  3 -4  1
  7 -2  9

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  6  5 -8
  4 -3  1
  7 -2  9

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  6 -1  3
  4  8 -5
  7 -2  9

move 5: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1 -6  3
  4  8 -5
  7 -2  9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4 -8 -5
  7  6  9

move 7: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4 -6 -5
  7  8  9

move 8: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_564.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 8
Answer: 6
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 6
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 83.223s (Solving: 83.19s 1st Model: 12.83s Unsat: 2.69s)
CPU Time    : 331.130s
initial state:
 -3  7 -6
  5 -4 -9
  1 -8  2

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

 -3  7  9
  5 -4  6
  1 -8  2

move 2: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -9 -7  3
  5 -4  6
  1 -8  2

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  8 -1  3
  4 -5  6
  7  9  2

move 4: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1 -8  3
  4 -5  6
  7  9  2

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1 -8  3
  4 -5  6
  7 -2 -9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_565.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 93.803s (Solving: 93.77s 1st Model: 15.90s Unsat: 29.18s)
CPU Time    : 373.190s
initial state:
  4 -7 -2
  3  9  6
  1  5 -8

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -9 -3 -2
  7 -4  6
  1  5 -8

move 2: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

 -7 -3 -2
  9 -4  6
  1  5 -8

move 3: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -7  2  3
  9 -4  6
  1  5 -8

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -7  2  3
 -5 -1  6
  4 -9 -8

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

 -7  2  3
  1  5  6
  4 -9 -8

move 6: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -4  2  3
 -1  5  6
  7 -9 -8

move 7: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -9 -8

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_566.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 9
Answer: 5
Optimization: 9
Answer: 6
Optimization: 8
Answer: 7
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 7
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 90.989s (Solving: 90.94s 1st Model: 22.52s Unsat: 3.06s)
CPU Time    : 362.030s
initial state:
 -4 -8  1
  2  3 -6
  7  9  5

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  *  *  *

 -5 -9 -7
  6 -3 -2
 -1  8  4

move 2: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  7  9  5
  6 -3 -2
 -1  8  4

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  9  5
 -6 -3 -2
 -7  8  4

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
 -6 -5 -9
 -7  8  4

move 5: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
 -6 -5 -4
 -7  8  9

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_567.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 175.214s (Solving: 175.17s 1st Model: 25.56s Unsat: 1.90s)
CPU Time    : 697.320s
initial state:
  7  4  1
 -8 -2  6
 -9  5 -3

move 1: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  7  4  1
 -5  9  6
  2  8 -3

move 2: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  5  4  1
 -7  9  6
  2  8 -3

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  5 -6 -9
 -7 -1 -4
  2  8 -3

move 4: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  5 -6 -9
 -2 -1 -4
  7  8 -3

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2 -9
  6 -5 -4
  7  8 -3

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2 -9
  4  5 -6
  7  8 -3

move 7: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_568.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 108.188s (Solving: 108.15s 1st Model: 10.59s Unsat: 13.12s)
CPU Time    : 430.520s
initial state:
  5 -6 -8
 -7 -9 -4
 -3 -1 -2

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  3 -8
  9  7 -4
  6 -5 -2

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  3 -8
  5 -6 -4
 -7 -9 -2

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  3 -8
  4  6 -5
 -7 -9 -2

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  9
  4  5 -6
 -7  8 -3

move 5: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8 -9

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_569.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 34.909s (Solving: 34.87s 1st Model: 7.58s Unsat: 2.11s)
CPU Time    : 138.810s
initial state:
  1 -3  8
  5  7  4
 -6 -9  2

move 1: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1 -8  3
  5  7  4
 -6 -9  2

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1 -8  3
 -2  9  6
 -4 -7 -5

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1 -8  3
 -2  9  6
  5  7  4

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1 -8  3
 -2  9  6
  5 -4 -7

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -8  3
  4 -5  6
 -9  2 -7

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1 -8  3
  4 -5  6
  7 -2  9

move 7: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_570.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 37.327s (Solving: 37.28s 1st Model: 1.74s Unsat: 0.29s)
CPU Time    : 148.360s
initial state:
 -4  1 -9
 -2  8 -7
 -3  5 -6

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -8  2 -9
 -1  4 -7
 -3  5 -6

move 2: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2 -9
  8  4 -7
 -3  5 -6

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2 -9
  6 -5  3
  7 -4 -8

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2 -9
  6 -5  3
  7  8  4

move 5: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1  2 -9
  6 -5 -4
  7  8 -3

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2 -9
  4  5 -6
  7  8 -3

move 7: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_571.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 10.293s (Solving: 10.26s 1st Model: 5.61s Unsat: 4.06s)
CPU Time    : 40.700s
initial state:
 -3 -9 -2
 -7 -6 -1
 -4 -8 -5

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  4 -9 -2
  7 -6 -1
  3 -8 -5

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  4 -9 -2
  7 -6 -1
  8 -3 -5

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  4  5  3
  7  1  6
  8  2  9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -2 -8  3
 -1 -7  6
 -5 -4  9

move 5: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  8  2  3
 -1 -7  6
 -5 -4  9

move 6: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  3
 -8 -7  6
 -5 -4  9

move 7: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_572.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 7
Answer: 5
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 70.062s (Solving: 70.02s 1st Model: 44.48s Unsat: 7.94s)
CPU Time    : 278.770s
initial state:
  7 -1 -3
  2  5  4
 -6  8  9

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

 -2 -1 -3
 -7  5  4
 -6  8  9

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -2 -9 -8
 -7 -4 -5
 -6  3  1

move 3: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -2 -9 -8
  6 -4 -5
  7  3  1

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

 -2 -9 -8
  4 -6 -5
  7  3  1

move 5: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -2 -1 -3
  4  5  6
  7  8  9

move 6: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2 -3
  4  5  6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_573.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 29.992s (Solving: 29.96s 1st Model: 8.95s Unsat: 1.90s)
CPU Time    : 119.180s
initial state:
  2  1 -5
 -9 -8 -6
  4  7 -3

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  *  *  *

  3 -7 -4
  6  8  9
  5 -1 -2

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -5 -4
 -8 -6  9
  7 -3 -2

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -5 -4
  6  8  9
  7 -3 -2

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  6 -9 -8
  7  4  5

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  6 -5 -4
  7  8  9

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5 -6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_574.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 68.618s (Solving: 68.58s 1st Model: 22.39s Unsat: 4.61s)
CPU Time    : 272.930s
initial state:
  5 -3 -2
  1  7  8
  6  9  4

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -8 -7 -1
  2  3 -5
  6  9  4

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

 -8 -7 -4
  2  3  5
  6  9  1

move 3: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -8 -7 -4
  2  3 -1
  6  9 -5

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -8 -7 -4
  2  3 -1
  5 -9 -6

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  9 -5 -4
 -3 -2 -1
  7  8 -6

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5 -9
  7  8 -6

move 7: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_575.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 42.957s (Solving: 42.91s 1st Model: 11.19s Unsat: 1.54s)
CPU Time    : 170.750s
initial state:
 -8  9  1
  6  5  3
  2 -4  7

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -8 -7  4
  6 -3 -5
  2 -1 -9

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -2  4
  3 -6 -5
  7  8 -9

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

 -3 -2  4
 -1 -6 -5
  7  8 -9

move 4: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -4  2  3
 -1 -6 -5
  7  8 -9

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4 -6 -5
  7  8 -9

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_576.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 107.712s (Solving: 107.67s 1st Model: 37.04s Unsat: 1.65s)
CPU Time    : 428.610s
initial state:
  9 -2  1
  6 -4  8
  3  7  5

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  9 -8  4
  6 -1  2
  3  7  5

move 2: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -4  8 -9
  6 -1  2
  3  7  5

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -6 -9
 -8  4  2
  3  7  5

move 4: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1 -6 -5
 -8  4 -2
  3  7  9

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -6 -5
 -7 -3 -2
 -4  8  9

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
 -7  5  6
 -4  8  9

move 7: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_577.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 24.565s (Solving: 24.52s 1st Model: 8.51s Unsat: 3.23s)
CPU Time    : 97.550s
initial state:
 -2  1  3
  4  6  8
 -9 -7  5

move 1: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -2  1  3
 -5  7  9
 -8 -6 -4

move 2: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  5  1  3
  2  7  9
 -8 -6 -4

move 3: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  5  1  3
  8  7  9
 -2 -6 -4

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  5  1  3
  8 -9 -7
 -2 -6 -4

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  6  2  3
  9 -8 -7
 -1 -5 -4

move 6: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
 -9 -8 -7
 -6 -5 -4

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_578.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 32.076s (Solving: 32.04s 1st Model: 5.93s Unsat: 2.32s)
CPU Time    : 127.540s
initial state:
  5  4  8
 -1 -9  3
  7  6  2

move 1: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  5  4  8
 -1 -2 -6
  7 -3  9

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  5  6  2
 -1 -8 -4
  7 -3  9

move 3: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  5  6  2
 -1  3 -4
  7  8  9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -3  1  2
 -6 -5 -4
  7  8  9

move 5: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -2 -1  3
 -6 -5 -4
  7  8  9

move 6: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
 -6 -5 -4
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_579.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 81.452s (Solving: 81.41s 1st Model: 22.91s Unsat: 4.97s)
CPU Time    : 324.050s
initial state:
 -8 -5  7
  6 -2 -1
 -9 -3 -4

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -8  4  3
  6  1  2
 -9 -7  5

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -8  4  3
 -5  7  9
 -2 -1 -6

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
 -7  5  9
 -4  8 -6

move 4: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  9
  7  8 -6

move 5: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_580.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 71.137s (Solving: 71.09s 1st Model: 11.30s Unsat: 40.10s)
CPU Time    : 282.940s
initial state:
  9 -7 -8
  4 -2  6
 -1 -5 -3

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  9 -7  3
  4 -2 -6
 -1 -5  8

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  9 -7  3
  6  2 -4
 -1 -5  8

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1 -7  3
 -6  2 -4
 -9 -5  8

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  5  3
 -6 -2 -4
 -9  7  8

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
 -6 -5 -4
 -9  7  8

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -9  7  8

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
 -8 -7  9

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_581.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 145.904s (Solving: 145.87s 1st Model: 59.87s Unsat: 29.44s)
CPU Time    : 579.730s
initial state:
 -6  9  2
  4 -8 -5
 -1 -7  3

move 1: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -6  9  2
 -3  7  1
  5  8 -4

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -6  9  2
 -3  4 -8
  5 -1 -7

move 3: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -6  9  2
 -3  1 -8
  5 -4 -7

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -6  9  2
 -3  1 -8
  7  4 -5

move 5: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -6  5 -4
 -3  8 -1
  7 -2 -9

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1 -8  3
  4 -5  6
  7 -2 -9

move 7: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_582.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 56.411s (Solving: 56.37s 1st Model: 4.07s Unsat: 1.77s)
CPU Time    : 224.550s
initial state:
 -1 -9 -5
  4  7 -6
 -3  8  2

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -7 -4 -5
  9  1 -6
 -3  8  2

move 2: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  3 -4 -5
 -9  1 -6
  7  8  2

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  3 -4 -5
  6 -1  9
  7  8  2

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -6 -5
  4 -3  9
  7  8  2

move 5: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7  8 -9

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_583.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 110.328s (Solving: 110.29s 1st Model: 66.70s Unsat: 2.00s)
CPU Time    : 439.440s
initial state:
 -8  3  9
 -1 -4  2
 -6 -7 -5

move 1: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

 -8  3  9
 -1 -2  4
 -6 -7 -5

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

 -8  3  9
 -1 -2  4
 -6  5  7

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -8  3  9
 -5  6  4
  2  1  7

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -8 -7 -1
 -5 -4 -6
  2 -9 -3

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  9 -2 -1
  4  5 -6
  7  8 -3

move 6: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2 -9
  4  5 -6
  7  8 -3

move 7: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_584.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 9.992s (Solving: 9.95s 1st Model: 2.68s Unsat: 6.47s)
CPU Time    : 39.560s
initial state:
  6  7 -2
  8  4 -3
 -1 -5  9

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  6 -4 -2
  8 -7 -3
 -1 -5  9

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  6 -4 -2
  5  1 -3
  7 -8  9

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

 -5 -4 -2
 -6  1 -3
  7 -8  9

move 4: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

 -5 -4  3
 -6  1  2
  7 -8  9

move 5: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -5 -4  3
 -2 -1  6
  7 -8  9

move 6: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_585.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
Answer: 5
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 86.883s (Solving: 86.85s 1st Model: 41.82s Unsat: 5.71s)
CPU Time    : 346.020s
initial state:
  9 -8 -4
  7  1 -6
  3 -2 -5

move 1: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  9 -8 -4
  7  2 -6
  3 -1 -5

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -2 -7 -4
  8 -9 -6
  3 -1 -5

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -2 -7 -4
  8 -9 -6
  5  1 -3

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -2 -7 -4
  8  3 -1
  5  6  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -6 -5 -4
 -3 -8 -1
  7  2  9

move 6: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -6 -5 -4
 -3 -2 -1
  7  8  9

move 7: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_586.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 13.306s (Solving: 13.26s 1st Model: 3.05s Unsat: 1.99s)
CPU Time    : 52.830s
initial state:
  3  1 -8
  6  5  2
  9 -4  7

move 1: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  3  1 -8
  6  5  2
  9 -7  4

move 2: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  3  1 -8
  6  5 -4
  9 -7 -2

move 3: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  3  1 -8
  6  4 -5
  9 -7 -2

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  7 -9 -8
 -4 -6 -5
 -1 -3 -2

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1 -9 -8
  4 -6 -5
 -7 -3 -2

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_587.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 6
Answer: 5
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 14.773s (Solving: 14.73s 1st Model: 2.24s Unsat: 0.84s)
CPU Time    : 58.660s
initial state:
  4  5  3
 -9  6 -1
  2  7  8

move 1: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  4 -3 -5
 -9  6 -1
  2  7  8

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  4 -3 -5
 -8 -7 -2
  1 -6  9

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  4 -3 -5
  6 -1 -2
  7  8  9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -6 -5
  3 -4 -2
  7  8  9

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_588.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
SATISFIABLE

INTERRUPTED : 1
Models      : 1+    
  Enumerated: 2
  Optimum   : unknown
Optimization: 9
Time        : 200.003s (Solving: 199.97s 1st Model: 33.27s Unsat: 0.00s)
CPU Time    : 796.730s
initial state:
  9 -3  4
 -5 -6 -1
 -8 -7  2

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  9  7  4
 -5  6 -1
 -8  3  2

move 2: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -4 -7 -9
 -5  6 -1
 -8  3  2

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -3  8 -9
 -6  5 -1
  7  4  2

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

 -3  8 -9
 -6  5 -1
  7 -2 -4

move 5: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

 -3  8  4
 -6  5  1
  7 -2  9

move 6: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -4 -8  3
 -6  5  1
  7 -2  9

move 7: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

 -4  2  3
 -6 -5  1
  7  8  9

move 8: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -4  2  3
 -1  5  6
  7  8  9

move 9: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_589.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 78.845s (Solving: 78.80s 1st Model: 33.38s Unsat: 5.62s)
CPU Time    : 313.470s
initial state:
 -1 -8  4
  3  7 -9
  5 -6  2

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  6 -5  4
 -7 -3 -9
  8  1  2

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  6  9  3
 -7 -4  5
  8  1  2

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  6  9  3
 -7 -4  5
 -2 -1 -8

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  7  5
 -9 -6 -8

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  8  6
 -9 -5 -7

move 6: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
 -9 -8 -7

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_590.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 24.033s (Solving: 23.99s 1st Model: 12.82s Unsat: 0.27s)
CPU Time    : 95.500s
initial state:
 -9 -8  4
 -1 -7 -3
 -2  6 -5

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  *  *  *

  5 -6  2
  3  7  1
 -4  8  9

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  5 -6  2
 -7 -3  1
 -4  8  9

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  5 -1  3
 -7 -2  6
 -4  8  9

move 4: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1 -5  3
 -7 -2  6
 -4  8  9

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
 -7  5  6
 -4  8  9

move 6: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_591.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 28.956s (Solving: 28.92s 1st Model: 9.89s Unsat: 2.99s)
CPU Time    : 115.000s
initial state:
  1 -7  6
  2  8 -9
 -4 -5 -3

move 1: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1 -7  6
  3  5  4
  9 -8 -2

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -7  6
  8 -9  4
 -5 -3 -2

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  8 -4  9
 -5 -6  7

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  8 -7  6
 -5 -9  4

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2  3
  8 -7  6
 -5 -4  9

move 6: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_592.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 82.811s (Solving: 82.77s 1st Model: 30.62s Unsat: 51.23s)
CPU Time    : 329.560s
initial state:
  4  1  5
 -3  7 -8
 -6  2  9

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -2  6  5
 -7  3 -8
 -1 -4  9

move 2: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  6  5
  7  3 -8
  2 -4  9

move 3: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1 -5 -6
  7  3 -8
  2 -4  9

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1 -5 -6
  7  8 -3
  2 -4  9

move 5: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1 -5  3
  7  8  6
  2 -4  9

move 6: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -5  3
  4 -2  6
 -8 -7  9

move 7: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -8 -7  9

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_593.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 9
Answer: 5
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 187.477s (Solving: 187.43s 1st Model: 21.92s Unsat: 27.87s)
CPU Time    : 746.270s
initial state:
  6  5 -2
  3 -8  9
  1  7  4

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -7 -1 -2
  8 -3  9
 -5 -6  4

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -7 -1 -2
  8 -4  6
 -5 -9  3

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -7 -1 -2
  9  5  6
  4 -8  3

move 4: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -7 -1 -2
 -4  5  6
 -9 -8  3

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -7 -1 -2
 -4  5  6
 -3  8  9

move 6: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  3 -1 -2
  4  5  6
  7  8  9

move 7: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1 -3 -2
  4  5  6
  7  8  9

move 8: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_594.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 68.641s (Solving: 68.59s 1st Model: 19.02s Unsat: 41.27s)
CPU Time    : 272.990s
initial state:
 -2  8  7
  6 -4  9
  1  3 -5

move 1: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -2  8  7
  6 -3  9
  1  4 -5

move 2: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -2  8  7
  6 -3  5
  1  4 -9

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -2 -5  3
  6 -7 -8
  1  4 -9

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -2 -5  3
  6 -7 -8
  9 -4 -1

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -2 -5  3
  4 -9 -8
  7 -6 -1

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -2 -5  3
  4  1  6
  7  8  9

move 7: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

 -2 -1  3
  4  5  6
  7  8  9

move 8: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_595.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
SATISFIABLE

INTERRUPTED : 1
Models      : 1+    
  Enumerated: 4
  Optimum   : unknown
Optimization: 8
Time        : 200.002s (Solving: 199.97s 1st Model: 3.48s Unsat: 0.00s)
CPU Time    : 796.150s
initial state:
  3 -4 -8
  1 -7 -5
 -6  2 -9

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  5  7 -1
  8  4 -3
 -6  2 -9

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  5  7  3
  8  4  1
 -6  2 -9

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  5  7  3
  9 -2  6
 -1 -4 -8

move 4: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  7  3
 -9 -2  6
 -5 -4 -8

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
 -9 -7  6
 -5 -4 -8

move 6: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  9 -8

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_596.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 9
Answer: 5
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 133.126s (Solving: 133.09s 1st Model: 17.53s Unsat: 36.43s)
CPU Time    : 529.830s
initial state:
 -6  7 -8
  4  1  9
 -2 -3 -5

move 1: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -6  7 -8
  4  3  9
 -2 -1 -5

move 2: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -9 -3 -4
  8 -7  6
 -2 -1 -5

move 3: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -9  4  3
  8 -7  6
 -2 -1 -5

move 4: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -9  4  3
 -6  7 -8
 -2 -1 -5

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
 -7  6 -8
 -4  9 -5

move 6: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  6 -8
  7  9 -5

move 7: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5 -9
  7  8 -6

move 8: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_597.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 24.946s (Solving: 24.90s 1st Model: 21.68s Unsat: 2.18s)
CPU Time    : 99.090s
initial state:
 -8 -9 -7
  5  2  6
 -4  3 -1

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -8  1 -3
  5 -6 -2
 -4  7  9

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -7  4 -3
  6 -5 -2
 -1  8  9

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  4 -3
 -6 -5 -2
  7  8  9

move 4: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  3 -4 -1
 -6 -5 -2
  7  8  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  5  6 -1
  4 -3 -2
  7  8  9

move 6: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 7: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_598.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 81.904s (Solving: 81.87s 1st Model: 5.27s Unsat: 39.65s)
CPU Time    : 325.900s
initial state:
 -9  5 -8
  3  2  7
 -1 -4  6

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -9 -6  4
  3 -7 -2
 -1  8 -5

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -9 -6  4
 -8  1 -2
  7 -3 -5

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

 -9  3  4
 -8 -1 -2
  7  6 -5

move 4: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -9 -4 -3
 -8 -1 -2
  7  6 -5

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  8 -3
  4  9 -2
  7  6 -5

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2 -9
  4  3 -8
  7  6 -5

move 7: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2 -9
  4  5 -6
  7  8 -3

move 8: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 1 data/gen_3/gen_prob_599.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --restarts=100,1.5,1000 --local-restart --save-progress

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 7
Answer: 6
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 6
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 70.917s (Solving: 70.88s 1st Model: 1.98s Unsat: 0.71s)
CPU Time    : 282.120s
initial state:
 -5  4  9
 -3 -8 -2
  6 -1 -7

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  2  8  3
 -9 -4  5
  6 -1 -7

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -6  3
  4  9  5
 -8 -2 -7

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4 -9  5
 -8  6 -7

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4 -9  5
  7 -6  8

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4 -8  6
  7 -5  9

move 6: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
