start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_500.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 34.022s (Solving: 33.90s 1st Model: 6.97s Unsat: 13.68s)
CPU Time    : 133.890s
initial state:
  8 -6  4
  3  5  2
  1  7 -9

move 1: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  8 -4  6
  3  5  2
  1  7 -9

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  8 -4  6
  9 -7 -1
 -2 -5 -3

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  8 -4  6
  9 -7 -1
 -2  3  5

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  8 -4  6
 -3  2 -1
  7 -9  5

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  8  9  6
 -3 -2 -1
  7  4  5

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
 -6 -9 -8
  7  4  5

move 7: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
 -6 -5 -4
  7  8  9

move 8: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_501.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 34.225s (Solving: 34.10s 1st Model: 16.53s Unsat: 0.53s)
CPU Time    : 134.640s
initial state:
 -8  4 -1
 -2 -3  7
 -5 -6 -9

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  6  5 -1
  3  2  7
 -4  8 -9

move 2: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

 -3  5 -1
 -6  2  7
 -4  8 -9

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

 -3 -2 -1
 -6 -5  7
 -4  8 -9

move 4: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
 -6 -5  7
 -4  8 -9

move 5: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
 -7  5  6
 -4  8 -9

move 6: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_502.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 30.763s (Solving: 30.64s 1st Model: 3.39s Unsat: 1.46s)
CPU Time    : 120.760s
initial state:
  6  3 -1
  2  7 -4
  9 -8 -5

move 1: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1 -3 -6
  2  7 -4
  9 -8 -5

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -3 -6
  8 -9 -4
 -7 -2 -5

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1 -3 -6
  4  9 -8
 -7 -2 -5

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2 -6
  4 -9 -8
 -7  3 -5

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2 -6
  4  5 -3
 -7  8  9

move 6: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_503.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 17.287s (Solving: 17.17s 1st Model: 10.84s Unsat: 1.87s)
CPU Time    : 67.480s
initial state:
 -1 -9 -6
  8  2 -4
 -3  5 -7

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  3 -9 -6
 -8  2 -4
  1  5 -7

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  3  7 -5
 -8  4 -2
  1  6  9

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  3  7 -5
 -6 -1 -2
 -4  8  9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  6 -5
 -7 -3 -2
 -4  8  9

move 5: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
 -7  5 -6
 -4  8  9

move 6: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5 -6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_504.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 20.602s (Solving: 20.47s 1st Model: 9.21s Unsat: 1.80s)
CPU Time    : 80.650s
initial state:
  7 -5  2
 -3  4  8
 -9  1 -6

move 1: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  7 -5  2
 -3  6 -1
 -9 -8 -4

move 2: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1 -6  3
 -2  5 -7
 -9 -8 -4

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1 -5  3
 -2  6 -7
 -9 -8 -4

move 4: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1 -5  3
  4  8  9
  7 -6  2

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1 -5  3
  4 -2  6
  7 -9 -8

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -9 -8

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_505.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 11.736s (Solving: 11.61s 1st Model: 3.67s Unsat: 3.35s)
CPU Time    : 45.570s
initial state:
 -3 -1  8
 -9 -5  2
 -6 -7  4

move 1: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -8  1  3
 -9 -5  2
 -6 -7  4

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -8  1  3
 -2  5  9
 -6 -7  4

move 3: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -8  1  3
 -2  7  9
 -6 -5  4

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -7  2  3
 -1  8  9
 -6 -5  4

move 5: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -7  2  3
 -4  5  6
 -9 -8  1

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -7  2  3
 -4  5  6
 -1  8  9

move 7: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_506.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 26.270s (Solving: 26.14s 1st Model: 15.89s Unsat: 1.72s)
CPU Time    : 103.150s
initial state:
 -5  8 -4
  9  1 -7
 -6 -2  3

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  2  6 -4
 -1 -9 -7
 -8  5  3

move 2: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

 -6 -2 -4
 -1 -9 -7
 -8  5  3

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

 -6 -5 -4
 -1  9 -7
 -8  2  3

move 4: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -6 -5 -4
 -3 -2  8
  7 -9  1

move 5: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -6 -5 -4
 -3 -2 -1
  7 -9 -8

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -9 -8

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_507.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 27.633s (Solving: 27.51s 1st Model: 13.31s Unsat: 2.18s)
CPU Time    : 108.470s
initial state:
 -6 -8 -5
 -4 -3 -2
  9  1 -7

move 1: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -6 -8 -5
 -4 -3 -2
  7 -1 -9

move 2: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

 -6  1 -5
 -4  3 -2
  7  8 -9

move 3: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  2 -3  4
  5 -1  6
  7  8 -9

move 4: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  2 -4  3
  5 -1  6
  7  8 -9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -5  3
  4 -2  6
  7  8 -9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_508.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 30.681s (Solving: 30.56s 1st Model: 7.03s Unsat: 6.03s)
CPU Time    : 120.620s
initial state:
  9 -2  1
 -6  7  8
  5 -4 -3

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  9 -2  3
 -6  7 -8
  5 -4 -1

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  9 -2  3
 -6  7 -8
  1  4 -5

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  9 -4  3
 -6 -7 -8
  1  2 -5

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  9 -4  3
 -2 -1 -8
  7  6 -5

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4 -9 -8
  7  6 -5

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5 -6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_509.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 33.146s (Solving: 33.02s 1st Model: 11.17s Unsat: 21.85s)
CPU Time    : 130.410s
initial state:
  3  6 -8
  7  9 -4
 -5 -2  1

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  5  6 -8
 -7  9 -4
 -3 -2  1

move 2: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  5  6 -8
 -7  9 -1
 -3 -2  4

move 3: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1 -9  7
  8 -6 -5
 -3 -2  4

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1 -9  7
  8 -6 -5
 -4  2  3

move 5: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1 -3 -2
  8  5  6
 -4 -7  9

move 6: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  8  5  6
 -4 -7  9

move 7: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -8 -7  9

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_510.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 36.215s (Solving: 36.08s 1st Model: 13.02s Unsat: 18.46s)
CPU Time    : 142.360s
initial state:
  4  2  5
 -1 -7 -8
  9 -6  3

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  6 -9  5
  7  1 -8
 -2 -4  3

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  6 -3  4
  7  8 -1
 -2 -5  9

move 3: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  6 -4  3
  7  8 -1
 -2 -5  9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -8 -7  3
  4 -6 -1
 -2 -5  9

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

 -8 -7  3
  4  1  6
 -2 -5  9

move 6: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  5  2  3
 -1 -4  6
  7  8  9

move 7: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  3
 -5 -4  6
  7  8  9

move 8: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_511.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 11.648s (Solving: 11.53s 1st Model: 7.10s Unsat: 2.39s)
CPU Time    : 45.310s
initial state:
 -4 -2 -3
  8  7  1
  6  9 -5

move 1: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  3  2  4
  8  7  1
  6  9 -5

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  3  2  4
  8  5 -9
  6 -1 -7

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  3  9 -5
  8 -4 -2
  6 -1 -7

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -6 -5
  4 -8 -2
 -9 -3 -7

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1 -6 -5
  4 -8 -2
  7  3  9

move 6: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 7: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_512.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 8
Answer: 2
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 8.483s (Solving: 8.36s 1st Model: 5.11s Unsat: 3.23s)
CPU Time    : 32.710s
initial state:
 -2  6  8
 -5 -1  7
 -3 -9  4

move 1: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -2  6  8
  9  3  7
  1  5  4

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -3 -9  8
 -6  2  7
  1  5  4

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -3 -4 -5
 -6 -7 -2
  1 -8  9

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -3 -4 -5
  8 -1 -2
  7  6  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -8 -5
  4  3 -2
  7  6  9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 7: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_513.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 29.728s (Solving: 29.60s 1st Model: 15.94s Unsat: 1.57s)
CPU Time    : 116.630s
initial state:
 -4 -9 -3
  1 -6 -8
  7 -5  2

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -4 -2  5
  1  8  6
  7  3  9

move 2: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -5  2  4
  1  8  6
  7  3  9

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

 -5 -3  4
  1 -8  6
  7 -2  9

move 4: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -5 -4  3
  1 -8  6
  7 -2  9

move 5: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -5 -4  3
  1  2  6
  7  8  9

move 6: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -2 -1  3
  4  5  6
  7  8  9

move 7: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_514.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 28.835s (Solving: 28.72s 1st Model: 5.16s Unsat: 0.99s)
CPU Time    : 113.290s
initial state:
 -9 -4  1
 -6  2 -3
  5  7 -8

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  *  *  *

  8 -7 -5
  3 -2  6
 -1  4  9

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  8 -7 -5
 -9 -4  1
 -6  2 -3

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -2  6 -5
  4  9  1
  7 -8 -3

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -2 -1 -9
  4  5 -6
  7 -8 -3

move 5: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2 -9
  4  5 -6
  7 -8 -3

move 6: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_515.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 8
Answer: 2
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 29.434s (Solving: 29.31s 1st Model: 12.77s Unsat: 7.13s)
CPU Time    : 115.650s
initial state:
 -6 -1  4
 -2  5 -9
 -8  3  7

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

 -6 -5  4
 -2  1 -9
 -8  3  7

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -6 -5  4
 -3  8 -9
 -1  2  7

move 3: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -6 -5  4
 -3 -2 -9
 -1 -8  7

move 4: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  9  2  3
 -4  5  6
 -1 -8  7

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -9 -8  7

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_516.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 16.689s (Solving: 16.57s 1st Model: 3.00s Unsat: 2.21s)
CPU Time    : 65.250s
initial state:
  4 -3  1
 -8 -9 -2
  6 -5 -7

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  4  5  1
 -8  9 -2
  6  3 -7

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  4  5  2
 -8  9 -1
  6  3 -7

move 3: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -2 -5 -4
 -8  9 -1
  6  3 -7

move 4: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -6 -5 -4
  8  9 -1
  2  3 -7

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -6 -5 -4
 -3 -2 -1
 -9 -8 -7

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -9 -8 -7

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_517.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 27.490s (Solving: 27.37s 1st Model: 5.42s Unsat: 17.32s)
CPU Time    : 108.110s
initial state:
 -3  2 -6
 -5 -8 -4
 -9 -7  1

move 1: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

 -3  2 -6
  8  5 -4
 -9 -7  1

move 2: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -3  2 -6
  8  5 -1
 -9 -7  4

move 3: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1 -5 -8
  6 -2  3
 -9 -7  4

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1 -5 -8
  6 -2  3
  7  9  4

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1 -9 -8
  6  2  3
  7  5  4

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1 -9 -8
  6 -4 -5
  7 -3 -2

move 7: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -9 -8
  4 -6 -5
  7 -3 -2

move 8: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_518.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 14.885s (Solving: 14.77s 1st Model: 10.38s Unsat: 3.60s)
CPU Time    : 58.060s
initial state:
 -2  3 -5
  7  4  8
 -6  1  9

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  *  *  *

 -9 -1  6
 -8 -4 -7
  5 -3  2

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -9 -2  3
 -8  7  4
  5 -6  1

move 3: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -9 -2  3
 -8 -1  6
  5 -4 -7

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  8  3
  2  9  6
  5 -4 -7

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  8  3
  4 -5  6
 -9 -2 -7

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
 -9 -8 -7

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_519.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 40.911s (Solving: 40.79s 1st Model: 11.97s Unsat: 0.06s)
CPU Time    : 161.120s
initial state:
  6 -3 -2
 -5  8 -9
 -1 -4  7

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  5 -3 -2
 -6  8 -9
 -1 -4  7

move 2: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  5 -3 -2
 -6  8 -7
 -1 -4  9

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  5 -3 -2
  7 -8  6
 -1 -4  9

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  5 -3 -2
  8 -7  6
 -1 -4  9

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1 -3 -2
 -8 -7  6
 -5 -4  9

move 6: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
 -8 -7  6
 -5 -4  9

move 7: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_520.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 15.900s (Solving: 15.77s 1st Model: 2.46s Unsat: 1.18s)
CPU Time    : 62.090s
initial state:
 -6 -4  7
 -9 -8  5
 -2  1  3

move 1: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -6 -4  7
 -9 -8 -3
 -2  1 -5

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

 -6 -4  3
 -9 -8 -7
 -2  1 -5

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -6 -4  3
  5 -1  2
  7  8  9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -5  3
  4  6  2
  7  8  9

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1 -5  3
  4 -2 -6
  7  8  9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5 -6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_521.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
Answer: 5
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 14.603s (Solving: 14.47s 1st Model: 4.98s Unsat: 0.41s)
CPU Time    : 57.020s
initial state:
  9 -3 -6
 -5 -4 -7
  1  2  8

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  9 -3  7
 -5 -4  6
  1  2  8

move 2: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  9 -7  3
 -5 -4  6
  1  2  8

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -2 -1  3
  4  5  6
  7 -9  8

move 4: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -9  8

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_522.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 6.691s (Solving: 6.57s 1st Model: 5.98s Unsat: 0.59s)
CPU Time    : 25.640s
initial state:
 -8 -7  2
 -4  3  5
  1  9 -6

move 1: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

 -8 -7  2
 -4  3  5
  1  6 -9

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -6 -1  2
 -3  4  5
  7  8 -9

move 3: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -5 -4  3
 -2  1  6
  7  8 -9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 5: 

  *  -  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_523.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 37.859s (Solving: 37.73s 1st Model: 18.96s Unsat: 0.42s)
CPU Time    : 149.080s
initial state:
 -4  5  8
 -2  6  1
 -9  7 -3

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -4  3 -7
 -2 -1 -6
 -9 -8 -5

move 2: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

 -3  4 -7
 -2 -1 -6
 -9 -8 -5

move 3: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

 -3  4  5
 -2 -1  6
 -9 -8  7

move 4: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -5 -4  3
 -2 -1  6
 -9 -8  7

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -9 -8  7

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_524.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 11.101s (Solving: 10.98s 1st Model: 1.82s Unsat: 1.47s)
CPU Time    : 42.990s
initial state:
 -2 -6  9
 -8  7 -1
  4  5 -3

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1 -7  8
 -9  6  2
  4  5 -3

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1 -2 -6
 -9 -8  7
  4  5 -3

move 3: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  6  2 -1
 -9 -8  7
  4  5 -3

move 4: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  6  2  3
 -9 -8 -7
  4  5  1

move 5: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  6  2  3
 -1 -5 -4
  7  8  9

move 6: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  3
 -6 -5 -4
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_525.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 18.021s (Solving: 17.90s 1st Model: 5.23s Unsat: 1.28s)
CPU Time    : 70.450s
initial state:
 -2 -8 -3
 -9  6  7
  1 -4 -5

move 1: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

 -2 -8 -3
 -9  6  7
  1  5  4

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

 -2 -8 -4
 -9  6 -7
  1  5  3

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -2 -8 -4
 -3 -5 -1
  7 -6  9

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

 -2  6 -4
 -3  5 -1
  7  8  9

move 5: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1 -5  3
  4 -6  2
  7  8  9

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1 -5  3
  4 -2  6
  7  8  9

move 7: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_526.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 15.686s (Solving: 15.57s 1st Model: 1.83s Unsat: 3.18s)
CPU Time    : 61.300s
initial state:
  2 -5 -4
  8 -6 -9
 -1 -3 -7

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  2  7  3
  8  9  6
 -1  4  5

move 2: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -6 -9 -8
 -3 -7 -2
 -1  4  5

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -6 -5 -4
 -3  2  7
 -1  8  9

move 4: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -6 -5 -4
  1  2  7
  3  8  9

move 5: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -6 -5 -4
 -7 -2 -1
  3  8  9

move 6: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -6 -5 -4
 -3 -2 -1
  7  8  9

move 7: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_527.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
Answer: 5
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 21.631s (Solving: 21.50s 1st Model: 5.57s Unsat: 0.66s)
CPU Time    : 84.800s
initial state:
 -8  1  2
 -6 -3 -7
  4 -5  9

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -8  7  3
 -6 -2 -1
  4 -5  9

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -8  7  3
  1  2  6
  4 -5  9

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  5 -4  3
 -2 -1  6
 -7  8  9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4 -5  6
 -7  8  9

move 5: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_528.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 11.345s (Solving: 11.22s 1st Model: 2.66s Unsat: 0.40s)
CPU Time    : 44.100s
initial state:
 -7  4 -5
  6 -2 -1
 -8  3  9

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

 -6  4 -5
  7 -2 -1
 -8  3  9

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -6  4 -5
 -3  8 -1
  2 -7  9

move 3: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1 -8  3
  5 -4  6
  2 -7  9

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -8  3
  4 -5  6
  2 -7  9

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1 -8  3
  4 -5  6
  7 -2  9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_529.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 20.335s (Solving: 20.21s 1st Model: 1.33s Unsat: 2.07s)
CPU Time    : 79.700s
initial state:
  4 -6 -3
  5 -9  7
  1 -2  8

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  4 -6 -8
  5 -9 -7
  1 -2  3

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  4 -6 -8
 -3  2 -1
  7  9 -5

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  4 -9 -8
 -3 -2 -1
  7  6 -5

move 4: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  8  9 -4
  7  6 -5

move 5: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4 -9 -8
  7  6 -5

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5 -6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_530.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 40.125s (Solving: 40.00s 1st Model: 10.25s Unsat: 4.17s)
CPU Time    : 157.920s
initial state:
  4 -7  5
 -1 -3  9
  8 -6 -2

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -8 -7  5
  1 -3  9
 -4 -6 -2

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -8 -7  5
  1  2  6
 -4 -9  3

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

 -8 -7  5
  1  2  6
 -4 -3  9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  3  4  5
 -2 -1  6
  7  8  9

move 5: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -5 -4 -3
 -2 -1  6
  7  8  9

move 6: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2 -3
  4  5  6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_531.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 24.447s (Solving: 24.33s 1st Model: 11.88s Unsat: 1.67s)
CPU Time    : 96.010s
initial state:
  6 -5 -4
  3 -1 -7
 -8 -2 -9

move 1: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  6 -5 -4
  9  2  8
  7  1 -3

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  6 -5 -4
  9  3 -1
  7 -8 -2

move 3: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1 -3 -9
  4  5 -6
  7 -8 -2

move 4: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1 -3  2
  4  5  6
  7 -8  9

move 5: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1 -2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 6: 

  -  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_532.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 61.356s (Solving: 61.23s 1st Model: 50.51s Unsat: 1.29s)
CPU Time    : 242.050s
initial state:
  5  4 -3
  9  6  8
  1 -7  2

move 1: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  3 -4 -5
  9  6  8
  1 -7  2

move 2: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  3 -4 -5
  9  7  8
  1 -6  2

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  3 -4 -5
 -8 -7 -9
  1 -6  2

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  3 -4 -5
  6 -1 -9
  7  8  2

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -6 -5
  4 -3 -9
  7  8  2

move 6: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 7: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_533.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 33.385s (Solving: 33.26s 1st Model: 9.36s Unsat: 0.37s)
CPU Time    : 131.320s
initial state:
 -8 -1 -9
 -3  5 -7
 -4  6 -2

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

 -8 -5 -9
 -3  1 -7
 -4  6 -2

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

 -8 -5  2
 -3  1  7
 -4  6  9

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -8 -7 -1
 -3 -2  5
 -4  6  9

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -8 -7 -1
 -6  4  5
  2  3  9

move 5: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -8 -7 -1
 -5 -4  6
  2  3  9

move 6: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -3 -2 -1
  4  5  6
  7  8  9

move 7: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_534.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 66.686s (Solving: 66.57s 1st Model: 4.63s Unsat: 12.67s)
CPU Time    : 263.100s
initial state:
  6  3 -1
  8 -2  4
 -5  9 -7

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  6  7 -9
  8 -4  2
 -5  1 -3

move 2: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  9 -7 -6
  8 -4  2
 -5  1 -3

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

 -8 -7 -6
 -9 -4  2
 -5  1 -3

move 4: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -8 -7 -6
  3 -1  5
 -2  4  9

move 5: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -8 -7 -6
 -5  1 -3
 -2  4  9

move 6: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -4  2 -6
 -1  5 -3
  7  8  9

move 7: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2 -6
  4  5 -3
  7  8  9

move 8: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_535.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 44.814s (Solving: 44.69s 1st Model: 22.04s Unsat: 22.64s)
CPU Time    : 176.420s
initial state:
  8 -3  2
  9 -1  7
  6  4 -5

move 1: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  8 -3  2
  5 -4 -6
 -7  1 -9

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  8  9 -1
  5  6  4
 -7 -2  3

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  8  9 -1
  2  7  4
 -6 -5  3

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -7 -2 -1
 -9 -8  4
 -6 -5  3

move 5: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  7
 -9 -8  4
 -6 -5  3

move 6: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  7
 -9 -8 -3
 -6 -5 -4

move 7: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
 -9 -8 -7
 -6 -5 -4

move 8: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_536.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 30.700s (Solving: 30.57s 1st Model: 4.10s Unsat: 18.40s)
CPU Time    : 120.720s
initial state:
  6  7 -1
 -3  5  8
 -9 -2  4

move 1: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  6  7 -1
  9  5  8
  3 -2  4

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -5 -9 -1
 -7 -6  8
  3 -2  4

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

 -5 -9 -1
 -7 -6  8
  2 -3  4

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -5 -4  3
 -7 -8  6
  2  1  9

move 5: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -5 -4  3
 -2 -8  6
  7  1  9

move 6: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -5 -4  3
 -2 -1  6
  7  8  9

move 7: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_537.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 10.262s (Solving: 10.13s 1st Model: 6.14s Unsat: 0.54s)
CPU Time    : 39.490s
initial state:
 -8  9 -2
 -5 -1  7
  4  6 -3

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

 -8  1 -2
 -5 -9  7
  4  6 -3

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

 -8  1  3
 -5 -9 -7
  4  6  2

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -8  1  3
 -5 -9 -7
 -2 -6 -4

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -8  1  3
 -5  4  6
 -2  7  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -7  2  3
 -4  5  6
 -1  8  9

move 6: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_538.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 16.988s (Solving: 16.87s 1st Model: 3.73s Unsat: 1.35s)
CPU Time    : 66.380s
initial state:
  1 -8  5
 -6 -2  9
 -3 -4 -7

move 1: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -8  5
  4  3  9
  2  6 -7

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1 -8  5
  4  3  9
  7 -6 -2

move 3: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1 -8  5
  4  2  6
  7 -9 -3

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1 -8  5
  4  2  6
  7  3  9

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1 -3  5
  4 -2  6
  7  8  9

move 6: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1 -5  3
  4 -2  6
  7  8  9

move 7: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_539.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 13.506s (Solving: 13.38s 1st Model: 1.51s Unsat: 2.32s)
CPU Time    : 52.650s
initial state:
 -4 -5 -8
 -6 -1 -7
  2  3  9

move 1: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -4 -5 -8
 -3 -2 -7
  1  6  9

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

 -4 -5 -8
 -3 -2 -7
  1 -9 -6

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  9 -1 -8
  2  3 -7
  5  4 -6

move 4: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1 -9 -8
  2  3 -7
  5  4 -6

move 5: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1 -9 -8
  6 -4 -5
  7 -3 -2

move 6: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -9 -8
  4 -6 -5
  7 -3 -2

move 7: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_540.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 70.817s (Solving: 70.70s 1st Model: 22.25s Unsat: 15.67s)
CPU Time    : 279.520s
initial state:
  7 -3 -6
 -8  4  9
  1 -5  2

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  *  *  *

 -2  5 -1
 -9 -4  8
  6  3 -7

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -3 -6 -1
  4  9  8
 -5  2 -7

move 3: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  6  3
  4  9  8
 -5  2 -7

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  6  3
  4  9  8
  7 -2  5

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4 -9  8
  7 -6  5

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4 -5  6
  7 -8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_541.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 30.676s (Solving: 30.55s 1st Model: 12.61s Unsat: 16.00s)
CPU Time    : 120.540s
initial state:
  2 -5 -7
 -1  8 -4
 -3  6 -9

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  *  *  *

  9 -6  3
  4 -8  1
  7  5 -2

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  9 -6  3
  2 -5 -7
 -1  8 -4

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  9 -6  3
 -8  1 -7
  5 -2 -4

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  9 -6  3
 -1  8 -7
  5 -2 -4

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1 -6  3
 -9  8 -7
  5 -2 -4

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
 -9 -8 -7
  5  6 -4

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2  3
  4 -6 -5
  7  8  9

move 8: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_542.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 28.078s (Solving: 27.95s 1st Model: 17.90s Unsat: 0.05s)
CPU Time    : 110.290s
initial state:
 -9 -4  3
 -5 -1  2
  6 -7 -8

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  5  3
  4  9  2
  6 -7 -8

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1  5  3
  4  9  2
  7 -6 -8

move 3: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  5  3
  4  8  6
  7 -2 -9

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4 -8  6
  7 -5 -9

move 5: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_543.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 12.302s (Solving: 12.17s 1st Model: 7.49s Unsat: 2.73s)
CPU Time    : 47.850s
initial state:
  2  7  9
  4  5  6
 -8 -1 -3

move 1: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  2  7  9
  4  5  6
  1  8 -3

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  2  3 -8
  4 -6 -5
  1 -9 -7

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  2  3 -8
  9 -1 -5
  6 -4 -7

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -9 -8
 -3 -2 -5
  6 -4 -7

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -9 -8
  4 -6 -5
  2  3 -7

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1 -9 -8
  4 -6 -5
  7 -3 -2

move 7: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_544.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 17.720s (Solving: 17.60s 1st Model: 2.55s Unsat: 1.43s)
CPU Time    : 69.370s
initial state:
 -4 -5  6
  8  2 -9
  7 -3 -1

move 1: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  5  4  6
  8  2 -9
  7 -3 -1

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  5  4  6
  8  1  3
  7  9 -2

move 3: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -3 -1 -8
 -6 -4 -5
  7  9 -2

move 4: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  3 -8
 -6 -4 -5
  7  9 -2

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  3 -8
  4  6 -5
  7  9 -2

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2 -9
  4  5 -6
  7  8 -3

move 7: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_545.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 51.838s (Solving: 51.71s 1st Model: 20.61s Unsat: 17.73s)
CPU Time    : 204.340s
initial state:
  9  6  7
  8  2 -1
  5 -3  4

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  9 -4  3
  8  1 -2
  5 -7 -6

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  9 -4  3
  2 -1 -8
  5 -7 -6

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -5 -4  3
 -2 -1 -8
 -9 -7 -6

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5 -8
 -9 -7 -6

move 5: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
 -9 -7  8

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
 -8  7  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_546.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 10.945s (Solving: 10.83s 1st Model: 4.31s Unsat: 3.53s)
CPU Time    : 42.410s
initial state:
  1  8  6
  4 -9 -3
  5  7 -2

move 1: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  8  6
  4  2 -7
  5  3  9

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  8  6
  4  2 -7
 -9 -3 -5

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  5  3
  4  7 -2
 -9 -6 -8

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  5  3
  4  8  6
 -9  2 -7

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  5  3
  4  8  6
  7 -2  9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4 -8  6
  7 -5  9

move 7: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_547.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 21.660s (Solving: 21.53s 1st Model: 6.06s Unsat: 1.04s)
CPU Time    : 84.890s
initial state:
  3  1 -4
 -5  2 -9
 -7 -6 -8

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  5  1 -4
 -3  2 -9
 -7 -6 -8

move 2: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  5  6 -4
 -3 -2 -9
 -7 -1 -8

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  5  6 -4
 -3 -2 -9
 -7  8  1

move 4: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  5  6 -4
 -3 -2 -1
 -7  8  9

move 5: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4 -6 -5
 -7  8  9

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_548.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 52.221s (Solving: 52.09s 1st Model: 29.92s Unsat: 17.14s)
CPU Time    : 205.910s
initial state:
  5  2 -6
  4  3  9
 -8 -1  7

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  5 -7  1
  4 -9 -3
 -8  6 -2

move 2: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  5 -7  1
  8 -9 -3
 -4  6 -2

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

 -8 -7  1
 -5 -9 -3
 -4  6 -2

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -8 -7  1
 -5 -9 -3
  2 -6  4

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -8 -7  1
 -5 -4  6
  2  3  9

move 6: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -3 -2  1
  4  5  6
  7  8  9

move 7: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

move 8: 

  *  -  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_549.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 8
Answer: 2
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 28.125s (Solving: 28.00s 1st Model: 5.48s Unsat: 0.32s)
CPU Time    : 110.470s
initial state:
  7 -8 -2
  1 -5 -3
 -9  6 -4

move 1: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  7 -8 -2
  1 -5 -3
  4 -6  9

move 2: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -4 -8 -2
 -1 -5 -3
 -7 -6  9

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1 -8 -2
  4 -5 -3
 -7 -6  9

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  6 -2
  4  5 -3
 -7  8  9

move 5: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2 -6
  4  5 -3
 -7  8  9

move 6: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_550.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 9.975s (Solving: 9.84s 1st Model: 1.71s Unsat: 1.72s)
CPU Time    : 38.660s
initial state:
 -9  1 -5
  7  6  8
 -2 -3 -4

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -8 -6 -7
  5 -1  9
 -2 -3 -4

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -8  4  3
  5 -9  1
 -2  7  6

move 3: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -8  4  3
  5 -6 -7
 -2 -1  9

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

 -8  4  3
  5  7  6
 -2 -1  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
 -7 -5  6
 -4  8  9

move 6: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4 -5  6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_551.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
Answer: 5
Optimization: 5
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 5
Time        : 16.439s (Solving: 16.32s 1st Model: 1.72s Unsat: 0.01s)
CPU Time    : 64.230s
initial state:
  4 -8  3
 -9 -5  6
 -1  7 -2

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1 -8  3
  9 -5  6
 -4  7 -2

move 2: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1 -8  3
  4 -5  6
 -9  7 -2

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1 -8  3
  4 -5  6
  2 -7  9

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1 -8  3
  4 -5  6
  7 -2  9

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_552.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 32.635s (Solving: 32.52s 1st Model: 15.31s Unsat: 1.64s)
CPU Time    : 128.350s
initial state:
  2 -5  4
 -8  7 -9
  1 -6 -3

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  2  6  4
 -8 -7 -9
  1  5 -3

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  2  6  4
 -8  9  7
  1  5 -3

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -5 -1  4
 -9  8  7
 -6 -2 -3

move 4: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  5  4
 -9  8  7
 -6 -2 -3

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  4
 -9 -8  7
 -6 -5 -3

move 6: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
 -9 -8 -7
 -6 -5 -4

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_553.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 6
Answer: 5
Optimization: 6
Answer: 6
Optimization: 6
Answer: 7
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 7
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 7.714s (Solving: 7.59s 1st Model: 1.78s Unsat: 0.30s)
CPU Time    : 29.700s
initial state:
 -3  8  9
 -7 -2  5
 -4 -6  1

move 1: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -3  8  9
 -7 -2 -1
 -4 -6 -5

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -3  1  2
 -7 -9 -8
 -4 -6 -5

move 3: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -2 -1  3
 -7 -9 -8
 -4 -6 -5

move 4: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
 -7 -9 -8
 -4 -6 -5

move 5: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4 -9 -8
  7 -6 -5

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_554.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 21.063s (Solving: 20.94s 1st Model: 9.77s Unsat: 0.92s)
CPU Time    : 82.540s
initial state:
 -7  6 -1
 -5  2 -9
  4 -3 -8

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  *  *  *

  8  3 -4
  9 -2  5
  1 -6  7

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  8  3 -4
 -7  6 -1
 -5  2 -9

move 3: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  8  3 -4
  5  6 -1
  7  2 -9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -6 -5 -4
 -3 -8 -1
  7  2 -9

move 5: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -6 -5 -4
 -3 -2 -1
  7  8 -9

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_555.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 23.862s (Solving: 23.74s 1st Model: 11.32s Unsat: 1.27s)
CPU Time    : 93.530s
initial state:
  5  3  1
  6 -7 -2
 -9  4 -8

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  5  8 -4
  6  2  7
 -9 -1 -3

move 2: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

 -8 -5 -4
  6  2  7
 -9 -1 -3

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -8 -7 -2
  6  4  5
 -9 -1 -3

move 4: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -8 -7 -2
 -5 -4 -6
 -9 -1 -3

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  9 -2
  4  5 -6
  7  8 -3

move 6: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2 -9
  4  5 -6
  7  8 -3

move 7: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_556.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 29.412s (Solving: 29.29s 1st Model: 0.86s Unsat: 1.09s)
CPU Time    : 115.240s
initial state:
  5 -2 -9
  8  1 -3
  4 -7 -6

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  5  6  7
  8  3 -1
  4  9  2

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  5  6  7
  8  1 -3
  4  9  2

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  5  6  7
  8  1 -3
 -2 -9 -4

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  9  2  7
 -1 -8 -3
 -6 -5 -4

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  7
 -9 -8 -3
 -6 -5 -4

move 6: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
 -9 -8 -7
 -6 -5 -4

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_557.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 8
Answer: 2
Optimization: 7
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 10.860s (Solving: 10.74s 1st Model: 5.62s Unsat: 2.04s)
CPU Time    : 41.900s
initial state:
  3 -2 -7
 -9  6 -4
 -8 -1 -5

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  8 -7
 -6  9 -4
  2 -3 -5

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  8 -7
 -9  6 -4
  2 -3 -5

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  5  3
 -9  4 -6
  2  7 -8

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  5  3
 -9  8 -7
  2  6 -4

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  -

  1  5  3
 -9  8 -7
 -6 -2 -4

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
 -9 -8 -7
 -6 -5 -4

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_558.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 81.289s (Solving: 81.16s 1st Model: 24.65s Unsat: 9.57s)
CPU Time    : 320.300s
initial state:
  5 -1  6
 -4  7  2
  9 -8  3

move 1: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  5 -1  6
 -4  7 -3
  9 -8 -2

move 2: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  3 -7  4
 -6  1 -5
  9 -8 -2

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  8 -9  4
 -1  6 -5
  7 -3 -2

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  8 -6  4
 -1  9 -5
  7 -3 -2

move 5: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -4  6 -8
 -1  9 -5
  7 -3 -2

move 6: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  6 -8
  4  9 -5
  7 -3 -2

move 7: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5 -9
  7  8 -6

move 8: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_559.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 32.411s (Solving: 32.28s 1st Model: 5.66s Unsat: 23.66s)
CPU Time    : 127.060s
initial state:
  2  8 -5
 -7  6 -1
 -4 -9 -3

move 1: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  2  8 -5
  3  9  4
  1 -6  7

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  2  8 -5
 -9 -3  4
  1 -6  7

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  9  8 -5
 -2 -3  4
  1 -6  7

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  9  8 -5
  6 -1  4
  3  2  7

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -6 -5
 -8 -9  4
  3  2  7

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1 -6 -5
 -8 -7 -2
  3 -4  9

move 7: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 8: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_560.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 43.916s (Solving: 43.79s 1st Model: 14.54s Unsat: 18.48s)
CPU Time    : 173.050s
initial state:
 -2  4  7
 -1 -6  3
  5 -8 -9

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -5  4  7
  1 -6  3
  2 -8 -9

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -5  9  8
  1 -3  6
  2 -7 -4

move 3: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -5  9  8
  1  7  6
  2  3 -4

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -7 -1  8
 -9  5  6
  2  3 -4

move 5: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  7  8
 -9  5  6
  2  3 -4

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1 -6 -5
 -9 -8 -7
  2  3 -4

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 8: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_561.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 8
Answer: 2
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 9.742s (Solving: 9.61s 1st Model: 3.83s Unsat: 2.96s)
CPU Time    : 37.650s
initial state:
  1  5  6
  2  8  7
  4 -9 -3

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  5  3
  2  8 -7
  4 -9 -6

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  5  3
  2  8 -7
  6  9 -4

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -6  5  3
 -2  8 -7
 -1  9 -4

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -8  2  3
 -5  6 -7
 -1  9 -4

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  5  6 -7
  8  9 -4

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2  3
  4 -9 -8
  7 -6 -5

move 7: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_562.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 21.569s (Solving: 21.44s 1st Model: 1.20s Unsat: 16.39s)
CPU Time    : 84.390s
initial state:
 -8  2 -7
  5 -4  6
  9 -1 -3

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  *  *  *

  3  1 -9
 -6  4 -5
  7 -2  8

move 2: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  3 -4 -9
 -6 -1 -5
  7 -2  8

move 3: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  3 -4 -9
 -6 -8  2
  7  5  1

move 4: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  3 -4 -1
 -6 -8 -2
  7  5  9

move 5: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  3 -4 -1
 -6 -5 -2
  7  8  9

move 6: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  5  6 -1
  4 -3 -2
  7  8  9

move 7: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 8: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_563.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 46.989s (Solving: 46.86s 1st Model: 13.22s Unsat: 18.41s)
CPU Time    : 185.100s
initial state:
  6  5 -8
 -4  1 -7
 -2  9 -3

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  6  5  3
 -4  1  7
 -2  9  8

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  6  5  3
 -4  1  7
 -8 -9  2

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  6  5  3
  9  8  7
 -1  4  2

move 4: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  5  3
 -9  8  7
 -6  4  2

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  5  3
 -9  8  7
 -6 -2 -4

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
 -9 -8  7
 -6 -5 -4

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_564.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 25.389s (Solving: 25.26s 1st Model: 6.16s Unsat: 0.31s)
CPU Time    : 99.700s
initial state:
 -3  7 -6
  5 -4 -9
  1 -8  2

move 1: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -3  7 -6
  5 -4 -2
  1 -8  9

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

 -3  7  2
  5 -4  6
  1 -8  9

move 3: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -2 -7  3
  5 -4  6
  1 -8  9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  8 -1  3
  4 -5  6
  7  2  9

move 5: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1 -8  3
  4 -5  6
  7  2  9

move 6: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1 -2  3
  4  5  6
  7  8  9

move 7: 

  -  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_565.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 50.336s (Solving: 50.21s 1st Model: 6.27s Unsat: 12.68s)
CPU Time    : 198.310s
initial state:
  4 -7 -2
  3  9  6
  1  5 -8

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -5 -1 -2
 -9 -3  6
  7 -4 -8

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -5 -6  3
 -9  2  1
  7 -4 -8

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -5 -6  3
  8  4 -7
 -1 -2  9

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

 -5 -6  3
  8  7 -4
 -1 -2  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -7 -8  3
  6  5 -4
 -1 -2  9

move 6: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1 -8  3
 -6  5 -4
  7 -2  9

move 7: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
 -6 -5 -4
  7  8  9

move 8: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_566.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 45.724s (Solving: 45.60s 1st Model: 5.68s Unsat: 0.67s)
CPU Time    : 180.210s
initial state:
 -4 -8  1
  2  3 -6
  7  9  5

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  6 -3 -2
 -1  8  4
  7  9  5

move 2: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1 -3 -2
 -6  8  4
  7  9  5

move 3: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
 -6  8  4
  7  9  5

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
 -6 -5 -9
  7 -4 -8

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2  3
 -6 -5 -9
  7  8  4

move 6: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
 -6 -5 -4
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_567.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
Answer: 5
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 5
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 40.093s (Solving: 39.97s 1st Model: 11.45s Unsat: 0.18s)
CPU Time    : 157.620s
initial state:
  7  4  1
 -8 -2  6
 -9  5 -3

move 1: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  7  4  1
 -5  9  6
  2  8 -3

move 2: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  5  4  1
 -7  9  6
  2  8 -3

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  5 -6 -9
 -7 -1 -4
  2  8 -3

move 4: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  5 -6 -9
 -2 -1 -4
  7  8 -3

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2 -9
  6 -5 -4
  7  8 -3

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2 -9
  4  5 -6
  7  8 -3

move 7: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_568.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 29.360s (Solving: 29.24s 1st Model: 1.00s Unsat: 2.18s)
CPU Time    : 115.250s
initial state:
  5 -6 -8
 -7 -9 -4
 -3 -1 -2

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  3 -8
  9  7 -4
  6 -5 -2

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  3 -8
  5 -6 -4
 -7 -9 -2

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  9 -8
  5  6 -4
 -7 -3 -2

move 4: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  9 -8
  4 -6 -5
 -7 -3 -2

move 5: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8 -9

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_569.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 8
Answer: 2
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 10.147s (Solving: 10.02s 1st Model: 4.62s Unsat: 3.58s)
CPU Time    : 39.260s
initial state:
  1 -3  8
  5  7  4
 -6 -9  2

move 1: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  3 -1  8
  5  7  4
 -6 -9  2

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  3 -1  8
 -7 -5  4
 -6 -9  2

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  3  9  8
 -7  5  4
 -6  1  2

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -5  7  8
 -9 -3  4
 -6  1  2

move 5: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -5 -4  3
 -9 -8 -7
 -6  1  2

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -5 -4  3
 -2 -1  6
  7  8  9

move 7: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_570.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 8
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 49.790s (Solving: 49.67s 1st Model: 15.25s Unsat: 1.96s)
CPU Time    : 196.160s
initial state:
 -4  1 -9
 -2  8 -7
 -3  5 -6

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -8  2 -9
 -1  4 -7
 -3  5 -6

move 2: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2 -9
  8  4 -7
 -3  5 -6

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2 -9
  6 -5  3
  7 -4 -8

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2 -9
  6 -5  3
  7  8  4

move 5: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1  2 -9
  6 -5 -4
  7  8 -3

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2 -9
  4  5 -6
  7  8 -3

move 7: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_571.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 16.293s (Solving: 16.17s 1st Model: 8.83s Unsat: 3.26s)
CPU Time    : 63.470s
initial state:
 -3 -9 -2
 -7 -6 -1
 -4 -8 -5

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -3  5  8
 -7  1  6
 -4  2  9

move 2: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -8 -5  3
 -7  1  6
 -4  2  9

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -2  4  3
 -1  7  6
  5  8  9

move 4: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -5  4  3
  1  7  6
  2  8  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -7 -1  3
 -4  5  6
  2  8  9

move 6: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -2 -1  3
  4  5  6
  7  8  9

move 7: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_572.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 12.538s (Solving: 12.42s 1st Model: 7.89s Unsat: 2.21s)
CPU Time    : 48.780s
initial state:
  7 -1 -3
  2  5  4
 -6  8  9

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -8  6 -3
 -5 -2  4
  1 -7  9

move 2: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -8  6 -3
 -5  7  4
  1  2  9

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

 -8 -7 -3
 -5 -6  4
  1  2  9

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

 -8 -7 -3
 -5 -4  6
  1  2  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -2 -1 -3
  4  5  6
  7  8  9

move 6: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  2 -3
  4  5  6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_573.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 20.442s (Solving: 20.32s 1st Model: 0.58s Unsat: 1.70s)
CPU Time    : 80.070s
initial state:
  2  1 -5
 -9 -8 -6
  4  7 -3

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  *  *  *

  3 -7 -4
  6  8  9
  5 -1 -2

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -5 -4
 -8 -6  9
  7 -3 -2

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -5 -4
  6  8  9
  7 -3 -2

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  6 -9 -8
  7  4  5

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  6 -5 -4
  7  8  9

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5 -6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_574.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 23.880s (Solving: 23.76s 1st Model: 6.65s Unsat: 1.71s)
CPU Time    : 93.740s
initial state:
  5 -3 -2
  1  7  8
  6  9  4

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

 -6 -3 -2
 -1  7  8
 -5  9  4

move 2: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -6 -3 -2
 -1  7  8
 -4 -9  5

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -6 -5  9
 -1 -8 -7
 -4  2  3

move 4: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -6 -5  9
 -3 -2  4
  7  8  1

move 5: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

 -6 -5 -4
 -3 -2 -9
  7  8  1

move 6: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -6 -5 -4
 -3 -2 -1
  7  8  9

move 7: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_575.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 16.707s (Solving: 16.59s 1st Model: 6.89s Unsat: 1.99s)
CPU Time    : 65.360s
initial state:
 -8  9  1
  6  5  3
  2 -4  7

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -8 -7  4
  6 -3 -5
  2 -1 -9

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -2  4
  3 -6 -5
  7  8 -9

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

 -3 -2  4
 -1 -6 -5
  7  8 -9

move 4: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -4  2  3
 -1 -6 -5
  7  8 -9

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4 -6 -5
  7  8 -9

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_576.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 37.484s (Solving: 37.35s 1st Model: 4.59s Unsat: 0.94s)
CPU Time    : 147.400s
initial state:
  9 -2  1
  6 -4  8
  3  7  5

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  9 -8  4
  6 -1  2
  3  7  5

move 2: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -4  8 -9
  6 -1  2
  3  7  5

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -6 -9
 -8  4  2
  3  7  5

move 4: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  1 -6 -5
 -8  4 -2
  3  7  9

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -6 -5
 -7 -3 -2
 -4  8  9

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
 -7  5  6
 -4  8  9

move 7: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_577.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 12.540s (Solving: 12.42s 1st Model: 1.72s Unsat: 2.43s)
CPU Time    : 48.830s
initial state:
 -2  1  3
  4  6  8
 -9 -7  5

move 1: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -2  1  3
  4  6  8
 -5  7  9

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -7  5  3
 -6 -4  8
 -1  2  9

move 3: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

 -7  5  3
 -6 -8  4
 -1  2  9

move 4: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -7  5  3
 -6 -2  4
 -1  8  9

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

 -7  2  3
 -6 -5  4
 -1  8  9

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -7  2  3
 -4  5  6
 -1  8  9

move 7: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_578.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 7
Answer: 5
Optimization: 7
Answer: 6
Optimization: 7
Answer: 7
Optimization: 7
Answer: 8
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 8
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 45.846s (Solving: 45.73s 1st Model: 9.50s Unsat: 0.06s)
CPU Time    : 180.680s
initial state:
  5  4  8
 -1 -9  3
  7  6  2

move 1: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  5  4  8
 -1 -2 -6
  7 -3  9

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  5  6  2
 -1 -8 -4
  7 -3  9

move 3: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

 -2 -6 -5
 -1 -8 -4
  7 -3  9

move 4: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1 -6 -5
  2 -8 -4
  7 -3  9

move 5: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1 -6 -5
  2  3 -4
  7  8  9

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 7: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_579.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 11.657s (Solving: 11.54s 1st Model: 2.19s Unsat: 0.49s)
CPU Time    : 45.340s
initial state:
 -8 -5  7
  6 -2 -1
 -9 -3 -4

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -8  4  3
  6  1  2
 -9 -7  5

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -8  4  3
 -5  7  9
 -2 -1 -6

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
 -7  5  9
 -4  8 -6

move 4: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  9
  7  8 -6

move 5: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 6: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_580.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 24.329s (Solving: 24.20s 1st Model: 1.62s Unsat: 22.33s)
CPU Time    : 95.450s
initial state:
  9 -7 -8
  4 -2  6
 -1 -5 -3

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  9 -7  3
  4 -2 -6
 -1 -5  8

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  9 -7  3
  6  2 -4
 -1 -5  8

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  5  1  3
 -2 -6 -4
  7 -9  8

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  6  2  3
 -1 -5 -4
  7 -9  8

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  -  -  -

  1  2  3
 -6 -5 -4
  7 -9  8

move 6: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -9  8

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_581.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 38.720s (Solving: 38.59s 1st Model: 8.97s Unsat: 17.03s)
CPU Time    : 152.530s
initial state:
 -6  9  2
  4 -8 -5
 -1 -7  3

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -6 -3  7
  4  5  8
 -1 -2 -9

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -6 -3  7
  9  2  1
 -8 -5 -4

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -6 -3  7
 -1 -2 -9
 -8 -5 -4

move 4: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -6  4  5
 -1  9  2
 -8 -7  3

move 5: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -6  4  5
 -3  7  8
 -2 -9  1

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -8 -7  3
 -5 -4  6
 -2 -9  1

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

 -8 -7  3
 -5 -4  6
 -2 -1  9

move 8: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_582.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 27.724s (Solving: 27.60s 1st Model: 2.46s Unsat: 2.39s)
CPU Time    : 108.750s
initial state:
 -1 -9 -5
  4  7 -6
 -3  8  2

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -7 -4 -5
  9  1 -6
 -3  8  2

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -7 -4 -5
  6 -1 -9
 -3  8  2

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  3 -4 -5
 -6 -1 -9
  7  8  2

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  6 -5
  4 -3 -9
  7  8  2

move 5: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

  1  6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5 -6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_583.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 19.360s (Solving: 19.23s 1st Model: 11.59s Unsat: 1.89s)
CPU Time    : 75.850s
initial state:
 -8  3  9
 -1 -4  2
 -6 -7 -5

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -8 -2  4
 -1 -9 -3
 -6 -7 -5

move 2: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -8 -2  4
 -1  5  7
 -6  3  9

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -8 -7 -5
 -1 -4  2
 -6  3  9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -3  6 -5
  4  1  2
  7  8  9

move 5: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -3 -2 -1
  4  5 -6
  7  8  9

move 6: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5 -6
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_584.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 11.085s (Solving: 10.96s 1st Model: 3.63s Unsat: 3.47s)
CPU Time    : 43.110s
initial state:
  6  7 -2
  8  4 -3
 -1 -5  9

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  6 -4 -2
  8 -7 -3
 -1 -5  9

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  6 -4  3
  8 -7  2
 -1 -5  9

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  6 -4  3
  5  1  2
  7 -8  9

move 4: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  6 -4  3
 -2 -1 -5
  7 -8  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4 -6 -5
  7 -8  9

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_585.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 30.313s (Solving: 30.19s 1st Model: 11.29s Unsat: 0.43s)
CPU Time    : 119.120s
initial state:
  9 -8 -4
  7  1 -6
  3 -2 -5

move 1: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  9 -8 -4
  7  2 -6
  3 -1 -5

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -2 -7 -4
  8 -9 -6
  3 -1 -5

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -2 -7 -4
  8 -9 -6
  5  1 -3

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -2 -7 -4
  8  3 -1
  5  6  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -6 -5 -4
 -3 -8 -1
  7  2  9

move 6: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

 -6 -5 -4
 -3 -2 -1
  7  8  9

move 7: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_586.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 11.683s (Solving: 11.55s 1st Model: 5.20s Unsat: 1.33s)
CPU Time    : 45.400s
initial state:
  3  1 -8
  6  5  2
  9 -4  7

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  4 -9 -8
 -5 -6  2
 -1 -3  7

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  4 -7  3
 -5 -2  6
 -1  8  9

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  4  2  3
 -5  7  6
 -1  8  9

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  4  2  3
 -7  5  6
 -1  8  9

move 5: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  7  5  6
 -4  8  9

move 6: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_587.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 2.946s (Solving: 2.82s 1st Model: 1.46s Unsat: 0.55s)
CPU Time    : 10.790s
initial state:
  4  5  3
 -9  6 -1
  2  7  8

move 1: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  4 -3 -5
 -9  6 -1
  2  7  8

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  4 -3 -5
 -8 -7 -2
  1 -6  9

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  4 -3 -5
  6 -1 -2
  7  8  9

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -6 -5
  3 -4 -2
  7  8  9

move 5: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_588.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 47.228s (Solving: 47.10s 1st Model: 8.56s Unsat: 21.48s)
CPU Time    : 185.940s
initial state:
  9 -3  4
 -5 -6 -1
 -8 -7  2

move 1: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  9 -3  4
 -2  7  8
  1  6  5

move 2: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  9 -3 -8
 -2  7 -4
  1  6  5

move 3: 

  -  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  9  8  3
 -2  7 -4
  1  6  5

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

 -7  2  3
 -8 -9 -4
  1  6  5

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

 -7  2  3
 -8 -9 -4
 -5 -6 -1

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -7  2  3
 -8  1  6
 -5  4  9

move 7: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -7  2  3
 -4  5  6
 -1  8  9

move 8: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_589.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 11.773s (Solving: 11.64s 1st Model: 6.48s Unsat: 2.26s)
CPU Time    : 45.750s
initial state:
 -1 -8  4
  3  7 -9
  5 -6  2

move 1: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  6 -5  4
 -7 -3 -9
  8  1  2

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  6  9  3
 -7 -4  5
  8  1  2

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  6  9  3
 -7 -4  5
 -2 -1 -8

move 4: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  7  5
 -9 -6 -8

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  8  6
 -9 -5 -7

move 6: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
 -9 -8 -7

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_590.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 8
Answer: 2
Optimization: 7
Answer: 3
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 12.984s (Solving: 12.86s 1st Model: 8.28s Unsat: 0.28s)
CPU Time    : 50.630s
initial state:
 -9 -8  4
 -1 -7 -3
 -2  6 -5

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  *  *  *

  5 -6  2
  3  7  1
 -4  8  9

move 2: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  5 -6  2
 -7 -3  1
 -4  8  9

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  5 -1  3
 -7 -2  6
 -4  8  9

move 4: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1 -5  3
 -7 -2  6
 -4  8  9

move 5: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
 -7  5  6
 -4  8  9

move 6: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_591.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 16.883s (Solving: 16.75s 1st Model: 6.77s Unsat: 3.32s)
CPU Time    : 65.940s
initial state:
  1 -7  6
  2  8 -9
 -4 -5 -3

move 1: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  5  6
  2 -8 -9
 -4  7 -3

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  5  6
  3 -7  4
  9  8 -2

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  5  6
 -8 -9  4
  7 -3 -2

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  5  6
  9  8  4
  7 -3 -2

move 5: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  9 -4 -8
  7 -6 -5

move 6: 

  -  -  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4 -9 -8
  7 -6 -5

move 7: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_592.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 36.267s (Solving: 36.14s 1st Model: 10.74s Unsat: 23.52s)
CPU Time    : 142.670s
initial state:
  4  1  5
 -3  7 -8
 -6  2  9

move 1: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

 -1 -4  5
 -3  7 -8
 -6  2  9

move 2: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  6 -4  5
  3  7 -8
  1  2  9

move 3: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  6 -4  5
  8 -7 -3
  1  2  9

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  6 -4  5
 -2 -1 -3
  7 -8  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  5
  4 -6 -3
  7 -8  9

move 6: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1  2  3
  4 -6 -5
  7 -8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7 -8  9

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_593.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 41.984s (Solving: 41.86s 1st Model: 7.21s Unsat: 17.48s)
CPU Time    : 165.400s
initial state:
  6  5 -2
  3 -8  9
  1  7  4

move 1: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  *

  6  5 -4
  3 -8 -9
  1  7  2

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

  6  5 -4
  9  8 -3
  1  7  2

move 3: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -7 -1 -4
 -8 -9 -3
 -5 -6  2

move 4: 

  *  *  -
  -  -  -
  -  -  -

  1  7 -4
 -8 -9 -3
 -5 -6  2

move 5: 

  -  -  *
  -  -  *
  -  -  -

  1  7  3
 -8 -9  4
 -5 -6  2

move 6: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  7  3
 -8 -2  6
 -5 -4  9

move 7: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
 -8 -7  6
 -5 -4  9

move 8: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_594.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 76.244s (Solving: 76.12s 1st Model: 10.70s Unsat: 15.29s)
CPU Time    : 300.960s
initial state:
 -2  8  7
  6 -4  9
  1  3 -5

move 1: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -2  8  7
 -9  4 -6
  1  3 -5

move 2: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

 -2  6 -4
 -9 -7 -8
  1  3 -5

move 3: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

 -2  6 -4
 -3 -1 -8
  7  9 -5

move 4: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

 -2  6 -4
 -3  5 -9
  7  8  1

move 5: 

  -  -  -
  -  -  *
  -  -  *

 -2  6 -4
 -3  5 -1
  7  8  9

move 6: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  1 -5  3
  4 -6  2
  7  8  9

move 7: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  -  -

  1 -5  3
  4 -2  6
  7  8  9

move 8: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_595.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
Answer: 4
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 21.551s (Solving: 21.43s 1st Model: 10.06s Unsat: 1.14s)
CPU Time    : 84.460s
initial state:
  3 -4 -8
  1 -7 -5
 -6  2 -9

move 1: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  6 -4 -8
 -1 -7 -5
 -3  2 -9

move 2: 

  -  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  6 -4 -8
  3 -7 -5
  1  2 -9

move 3: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

  6 -4 -8
  3 -7 -5
  1  9 -2

move 4: 

  -  -  -
  *  *  -
  *  *  -

  6 -4 -8
 -9 -1 -5
  7 -3 -2

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  9 -8
  4 -6 -5
  7 -3 -2

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8 -9

move 7: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  -  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_596.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 9
Answer: 3
Optimization: 9
Answer: 4
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 4
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 51.286s (Solving: 51.16s 1st Model: 15.79s Unsat: 16.63s)
CPU Time    : 202.190s
initial state:
 -6  7 -8
  4  1  9
 -2 -3 -5

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -9 -1 -4
  8 -7  6
 -2 -3 -5

move 2: 

  -  -  -
  *  *  *
  -  -  -

 -9 -1 -4
 -6  7 -8
 -2 -3 -5

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -9  5  3
 -6  8 -7
 -2  4  1

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  -  -

 -9 -8  3
 -6 -5 -7
 -2  4  1

move 5: 

  -  -  -
  -  -  -
  -  *  *

 -9 -8  3
 -6 -5 -7
 -2 -1 -4

move 6: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1  2  3
  5  6 -7
  8  9 -4

move 7: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

  1  2  3
  4 -9 -8
  7 -6 -5

move 8: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_597.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
Answer: 3
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 7
Time        : 12.176s (Solving: 12.05s 1st Model: 3.55s Unsat: 1.79s)
CPU Time    : 47.290s
initial state:
 -8 -9 -7
  5  2  6
 -4  3 -1

move 1: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -8  1 -3
  5 -6 -2
 -4  7  9

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

 -7  4 -3
  6 -5 -2
 -1  8  9

move 3: 

  *  -  -
  *  -  -
  *  -  -

  1  4 -3
 -6 -5 -2
  7  8  9

move 4: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  3 -4 -1
 -6 -5 -2
  7  8  9

move 5: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  5  6 -1
  4 -3 -2
  7  8  9

move 6: 

  *  *  *
  -  -  -
  -  -  -

  1 -6 -5
  4 -3 -2
  7  8  9

move 7: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_598.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 9
Answer: 2
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 2
  Optimum   : yes
Optimization: 8
Time        : 36.008s (Solving: 35.88s 1st Model: 15.90s Unsat: 17.23s)
CPU Time    : 141.700s
initial state:
 -9  5 -8
  3  2  7
 -1 -4  6

move 1: 

  -  -  -
  *  *  *
  *  *  *

 -9  5 -8
 -6  4  1
 -7 -2 -3

move 2: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -1 -4  6
  8 -5  9
 -7 -2 -3

move 3: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -1  3  2
  8 -9  5
 -7 -6  4

move 4: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

 -1  6  2
  8  9  5
 -7 -3  4

move 5: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

 -5 -9 -8
 -2 -6  1
 -7 -3  4

move 6: 

  -  *  *
  -  *  *
  -  *  *

 -5 -4  3
 -2 -1  6
 -7  8  9

move 7: 

  *  *  -
  *  *  -
  -  -  -

  1  2  3
  4  5  6
 -7  8  9

move 8: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  -  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
start
xxxxxxxxxx 17 data/gen_3/gen_prob_599.lp xxxxxxxxxxx
Option : --threads 4 --sat-pre=20,25,120 --trans-ext=dynamic --initial-look=10 --restarts=no --recursive-str

clasp version 2.0.3
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
Optimization: 8
Answer: 2
Optimization: 7
Answer: 3
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models      : 1     
  Enumerated: 3
  Optimum   : yes
Optimization: 6
Time        : 23.531s (Solving: 23.41s 1st Model: 13.83s Unsat: 0.09s)
CPU Time    : 92.270s
initial state:
 -5  4  9
 -3 -8 -2
  6 -1 -7

move 1: 

  *  *  *
  *  *  *
  -  -  -

  2  8  3
 -9 -4  5
  6 -1 -7

move 2: 

  *  *  -
  *  *  -
  *  *  -

  1 -6  3
  4  9  5
 -8 -2 -7

move 3: 

  -  *  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4 -9  5
 -8  6 -7

move 4: 

  -  -  -
  -  -  -
  *  *  *

  1  2  3
  4 -9  5
  7 -6  8

move 5: 

  -  -  -
  -  *  *
  -  *  *

  1  2  3
  4 -8  6
  7 -5  9

move 6: 

  -  -  -
  -  *  -
  -  *  -

  1  2  3
  4  5  6
  7  8  9

finish
